<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="zh-CN"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.3.4">Jekyll</generator><link href="/jekyll-theme-yat/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="/jekyll-theme-yat/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="zh-CN" /><updated>2024-12-24T13:53:11+00:00</updated><id>/jekyll-theme-yat/feed.xml</id><title type="html">Yihoo’s Personal Page</title><subtitle>Write an awesome description for your new site here. You can edit this line in _config.yml. It will appear in your document head meta (for Google search results) and in your feed.xml site description.</subtitle><author><name>Yihoowong</name></author><entry><title type="html">中国经济普查年鉴2018</title><link href="/jekyll-theme-yat/sna/2024/05/25/JJPCNJ.html" rel="alternate" type="text/html" title="中国经济普查年鉴2018" /><published>2024-05-25T00:00:00+00:00</published><updated>2024-05-25T00:00:00+00:00</updated><id>/jekyll-theme-yat/sna/2024/05/25/JJPCNJ</id><content type="html" xml:base="/jekyll-theme-yat/sna/2024/05/25/JJPCNJ.html"><![CDATA[<h1 id="中国经济普查年鉴2018"><a href="https://www.stats.gov.cn/sj/pcsj/jjpc/4jp/indexch.htm">中国经济普查年鉴2018</a></h1>

<h2 id="综合卷">综合卷</h2>

<h3 id="第一篇-综合篇">第一篇 综合篇</h3>

<p>1-01 按地区、行业门类分组的法人单位数<br />
1-02 按地区分组的法人单位数及从业人员数<br />
1-03 按行业(中类)分组的法人单位数及从业人员数<br />
1-04 按机构类型、从业人员组距分组的法人单位数及从业人员数<br />
1-05 按开业(成立)时间分组的法人单位数及从业人员数<br />
1-06 按登记注册类型分组的法人单位数及从业人员数<br />
1-07 按行业(大类)、地区分组的法人单位数<br />
1-08 按行业(大类)、地区分组的法人单位从业人员数<br />
1-09 按地区、机构类型分组的法人单位数<br />
1-10 按地区、机构类型分组的法人单位从业人员数<br />
1-11 按地区、开业(成立)时间分组的法人单位数<br />
1-12 按地区、开业(成立)时间分组的法人单位从业人员数<br />
1-13 按行业(大类)、开业(成立)时间分组的法人单位数<br />
1-14 按行业(大类)、开业(成立)时间分组的法人单位从业人员数<br />
1-15 按地区、从业人员组距分组的法人单位数<br />
1-16 按地区、从业人员组距分组的法人单位从业人员数<br />
1-17 按行业(大类)、从业人员组距分组的法人单位数<br />
1-18 按行业(大类)、从业人员组距分组的法人单位从业人员数<br />
1-19 按行业门类分组的个体经营户数和从业人员数</p>

<h3 id="第二篇-企业篇">第二篇 企业篇</h3>

<p>2-01 按地区分组的企业法人单位数及从业人员数<br />
2-02 按控股情况、运营状态、开业(成立)时间分组的企业法人单位数及从业人员数<br />
2-03 按行业(中类)分组的企业法人单位数及从业人员数<br />
2-04 按行业(大类)、地区分组的企业法人单位数<br />
2-05 按行业(大类)、地区分组的企业法人单位从业人员数<br />
2-06 按地区、登记注册类型分组的企业法人单位数<br />
2-07 按地区、登记注册类型分组的企业法人单位从业人员数<br />
2-08 按行业(大类)、登记注册类型分组的企业法人单位数<br />
2-09 按行业(大类)、登记注册类型分组的企业法人单位从业人员数<br />
2-10 按地区、控股情况分组的企业法人单位数<br />
2-11 按地区、控股情况分组的企业法人单位从业人员数<br />
2-12 按行业(大类)、控股情况分组的企业法人单位数<br />
2-13 按行业(大类)、控股情况分组的企业法人单位从业人员数<br />
2-14 按地区、开业(成立)时间分组的企业法人单位数<br />
2-15 按地区、开业(成立)时间分组的企业法人单位从业人员数<br />
2-16 按行业(大类)、运营状态分组的企业法人单位数<br />
2-17 按行业(大类)、运营状态分组的企业法人单位从业人员数<br />
2-18 按地区、运营状态分组的企业法人单位数<br />
2-19 按地区、运营状态分组的企业法人单位从业人员数<br />
2-20 按地区、单位规模分组的企业法人单位数<br />
2-21 按地区、单位规模分组的企业法人单位从业人员数<br />
2-22 按行业(大类)、单位规模分组的企业法人单位数<br />
2-23 按行业(大类)、单位规模分组的企业法人单位从业人员数<br />
2-24 按地区、营业收入组距分组的企业法人单位数<br />
2-25 按地区、营业收入组距分组的企业法人单位从业人员数<br />
2-26 按行业(大类)、营业收入组距分组的企业法人单位数<br />
2-27 按行业(大类)、营业收入组距分组的企业法人单位从业人员数<br />
2-28 按地区、资产总计组距分组的企业法人单位数<br />
2-29 按地区、资产总计组距分组的企业法人单位从业人员数<br />
2-30 按行业(大类)、资产总计组距分组的企业法人单位数<br />
2-31 按行业(大类)、资产总计组距分组的企业法人单位从业人员数<br />
2-32 按行业(大类)、地区分组的国有控股企业法人单位数<br />
2-33 按行业(大类)、地区分组的国有控股企业法人单位从业人员数<br />
2-34 按行业(大类)、地区分组的小微企业法人单位数<br />
2-35 按行业(大类)、地区分组的小微企业法人单位从业人员数</p>

<h3 id="第三篇-文化及相关产业篇">第三篇 文化及相关产业篇</h3>

<h4 id="a概况">A.概况</h4>

<p>3-A-01 文化及相关产业基本情况<br />
3-A-02 分地区文化及相关产业基本情况<br />
3-A-03 分地区文化及相关产业法人单位分布情况<br />
3-A-04 按类别分文化及相关产业法人单位基本情况<br />
3-A-05 分地区文化及相关产业企业基本情况<br />
3-A-06 分地区文化及相关产业事业(社团)单位基本情况</p>

<h4 id="b文化制造业">B.文化制造业</h4>

<p>3-B-01 分地区文化制造业法人单位主要指标<br />
3-B-02 按注册类型和控股情况分规模以上文化制造业企业主要财务指标<br />
3-B-03 分地区规模以上文化制造企业主要财务指标<br />
3-B-04 按注册类型和控股情况分规模以下文化制造业企业主要财务指标<br />
3-B-05 分地区规模以下文化制造业企业主要财务指标</p>

<h4 id="c文化批零业">C.文化批零业</h4>

<p>3-C-01 分地区文化批零业法人单位主要指标<br />
3-C-02 按注册类型和控股情况分限额以上文化批零业企业主要财务指标<br />
3-C-03 分地区限额以上文化批零业企业主要财务指标<br />
3-C-04 按注册类型和控股情况分限额以下文化批零业企业主要财务指标<br />
3-C-05 分地区限额以下文化批零业企业主要财务指标</p>

<h4 id="d文化服务业">D.文化服务业</h4>

<p>3-D-01 分地区文化服务业法人单位主要指标<br />
3-D-02 按注册类型和控股情况分规模以上文化服务业企业主要财务指标<br />
3-D-03 分地区规模以上文化服务业企业主要财务指标<br />
3-D-04 按注册类型和控股情况分规模以下文化服务业企业主要财务指标<br />
3-D-05 分地区规模以下文化服务业企业主要财务指标<br />
3-D-06 分地区文化服务业行政事业单位主要财务指标<br />
3-D-07 分地区文化服务业社团单位主要财务指标</p>

<h4 id="e文化产业个体经营户">E.文化产业个体经营户</h4>

<p>3-E-01 文化产业个体经营户清查情况<br />
3-E-02 文化产业个体经营户抽样调查基本情况</p>

<h3 id="附录">附录</h3>
<h4 id="主要指标解释及分类规定">主要指标解释及分类规定</h4>

<p>主要指标解释<br />
分类规定<br />
文化及相关产业分类(2018)</p>

<h2 id="第二产业卷上">第二产业卷（上）</h2>

<h3 id="第一篇-工业企业生产经营及财务状况篇">第一篇 工业企业生产经营及财务状况篇</h3>

<h4 id="a行业部分">A.行业部分</h4>

<p>1-A-1 全部工业企业主要经济指标<br />
1-A-2 全部大型工业企业主要经济指标<br />
1-A-3 全部中型工业企业主要经济指标<br />
1-A-4 全部小微型工业企业主要经济指标<br />
1-A-5 分登记注册类型规模以上工业企业主要经济指标<br />
1-A-6 规模以上工业企业主要经济指标(大、中、小类行业)<br />
1-A-7 国有控股工业企业主要经济指标(大、中类行业)<br />
1-A-8 私营工业企业主要经济指标(大、中类行业)<br />
1-A-9 外商投资和港澳台商投资工业企业主要经济指标(大、中类行业)<br />
1-A-10 大中型工业企业主要经济指标(大、中类行业)</p>

<h4 id="b地区部分">B.地区部分</h4>

<p>1-B-1 按地区分组的规模以上工业企业主要经济指标<br />
1-B-2 按地区分组的国有控股工业企业主要经济指标<br />
1-B-3 按地区分组的有限责任公司工业企业主要经济指标<br />
1-B-4 按地区分组的股份有限公司工业企业主要经济指标<br />
1-B-5 按地区分组的私营工业企业主要经济指标<br />
1-B-6 按地区分组的港澳台商投资工业企业主要经济指标<br />
1-B-7 按地区分组的外商投资工业企业主要经济指标<br />
1-B-8 按地区分组的大型工业企业主要经济指标<br />
1-B-9 按地区分组的中型工业企业主要经济指标<br />
1-B-10 按地区分组的小型工业企业主要经济指标<br />
1-B-11 按地区分组的采矿业主要经济指标<br />
1-B-12 按地区分组的煤炭开采和洗选业主要经济指标<br />
1-B-13 按地区分组的石油和天然气开采业主要经济指标<br />
1-B-14 按地区分组的黑色金属矿采选业主要经济指标<br />
1-B-15 按地区分组的有色金属矿采选业主要经济指标<br />
1-B-16 按地区分组的非金属矿采选业主要经济指标<br />
1-B-17 按地区分组的开采专业及辅助性活动主要经济指标<br />
1-B-18 按地区分组的其他采矿业主要经济指标<br />
1-B-19 按地区分组的制造业主要经济指标<br />
1-B-20 按地区分组的农副食品加工业主要经济指标<br />
1-B-21 按地区分组的食品制造业主要经济指标<br />
1-B-22 按地区分组的酒、饮料和精制茶制造业主要经济指标<br />
1-B-23 按地区分组的烟草制品业主要经济指标<br />
1-B-24 按地区分组的纺织业主要经济指标<br />
1-B-25 按地区分组的纺织服装、服饰业主要经济指标<br />
1-B-26 按地区分组的皮革、毛皮、羽毛及其制品和制鞋业主要经济指标<br />
1-B-27 按地区分组的木材加工和木、竹、藤、棕、草制品业主要经济指标<br />
1-B-28 按地区分组的家具制造业主要经济指标<br />
1-B-29 按地区分组的造纸和纸制品业主要经济指标<br />
1-B-30 按地区分组的印刷和记录媒介复制业主要经济指标<br />
1-B-31 按地区分组的文教、工美、体育和娱乐用品制造业主要经济指标<br />
1-B-32 按地区分组的石油、煤炭及其他燃料加工业主要经济指标<br />
1-B-33 按地区分组的化学原料和化学制品制造业主要经济指标<br />
1-B-34 按地区分组的医药制造业主要经济指标<br />
1-B-35 按地区分组的化学纤维制造业主要经济指标<br />
1-B-36 按地区分组的橡胶和塑料制品业主要经济指标<br />
1-B-37 按地区分组的非金属矿物制品业主要经济指标<br />
1-B-38 按地区分组的黑色金属冶炼和压延加工业主要经济指标<br />
1-B-39 按地区分组的有色金属冶炼和压延加工业主要经济指标<br />
1-B-40 按地区分组的金属制品业主要经济指标<br />
1-B-41 按地区分组的通用设备制造业主要经济指标<br />
1-B-42 按地区分组的专用设备制造业主要经济指标<br />
1-B-43 按地区分组的汽车制造业主要经济指标<br />
1-B-44 按地区分组的铁路、船舶、航空航天和其他运输设备制造业主要经济指标<br />
1-B-45 按地区分组的电气机械和器材制造业主要经济指标<br />
1-B-46 按地区分组的计算机、通信和其他电子设备制造业主要经济指标<br />
1-B-47 按地区分组的仪器仪表制造业主要经济指标<br />
1-B-48 按地区分组的其他制造业主要经济指标<br />
1-B-49 按地区分组的废弃资源综合利用业主要经济指标<br />
1-B-50 按地区分组的金属制品、机械和设备修理业主要经济指标<br />
1-B-51 按地区分组的电力、热力、燃气及水生产和供应业主要经济指标<br />
1-B-52 按地区分组的电力、热力生产和供应业主要经济指标<br />
1-B-53 按地区分组的燃气生产和供应业主要经济指标<br />
1-B-54 按地区分组的水的生产和供应业主要经济指标</p>

<h3 id="第二篇-主要工业产品产量篇">第二篇 主要工业产品产量篇</h3>

<p>2-1 2018年全国工业主要产品产量<br />
2-2 2018年分地区工业主要产品产量<br />
2-3 2018年全国规模以上工业主要产品生产能力<br />
2-4 2018年全国主要能源产品产量<br />
2-5 2018年分地区主要能源产品产量</p>

<h3 id="附录-1">附录</h3>

<p>主要指标解释</p>

<h2 id="第二产业卷下">第二产业卷（下）</h2>

<h3 id="第一篇-规模以上工业企业科技情况篇">第一篇 规模以上工业企业科技情况篇</h3>

<h4 id="a企业rd及相关活动主要指标">A.企业R&amp;D及相关活动主要指标</h4>

<p>1-A-1 企业R&amp;D及相关活动主要指标<br />
1-A-2 分登记注册类型企业R&amp;D及相关活动主要指标<br />
1-A-3 制造业企业R&amp;D及相关活动主要指标<br />
1-A-4 分地区企业R&amp;D及相关活动主要指标</p>

<h4 id="b基本情况">B.基本情况</h4>

<p>1-B-1 分登记注册类型企业基本情况<br />
1-B-2 分登记注册类型大中型企业基本情况<br />
1-B-3 分行业企业基本情况<br />
1-B-4 分行业大中型企业基本情况<br />
1-B-5 分行业内资企业基本情况<br />
1-B-6 分行业港澳台商投资企业基本情况<br />
1-B-7 分行业外商投资企业基本情况<br />
1-B-8 各地区企业基本情况<br />
1-B-9 各地区大中型企业基本情况<br />
1-B-10 各地区内资企业基本情况<br />
1-B-11 各地区港澳台商投资企业基本情况<br />
1-B-12 各地区外商投资企业基本情况</p>

<h4 id="c企业rd经费支出情况">C.企业R&amp;D经费支出情况</h4>

<p>1-C-1 分登记注册类型企业R&amp;D人员情况<br />
1-C-2 分登记注册类型大中型企业R&amp;D人员情况<br />
1-C-3 分行业企业R&amp;D人员情况<br />
1-C-4 分行业大中型企业R&amp;D人员情况<br />
1-C-5 分行业内资企业R&amp;D人员情况<br />
1-C-6 分行业港澳台商投资企业R&amp;D人员情况<br />
1-C-7 分行业外商投资企业R&amp;D人员情况<br />
1-C-8 各地区企业R&amp;D人员情况<br />
1-C-9 各地区大中型企业R&amp;D人员情况<br />
1-C-10 各地区内资企业R&amp;D人员情况<br />
1-C-11 各地区港澳台商投资企业R&amp;D人员情况<br />
1-C-12 各地区外商投资企业R&amp;D人员情况</p>

<h4 id="d企业rd经费支出情况">D.企业R&amp;D经费支出情况</h4>

<p>1-D-1.1 分登记注册类型企业R&amp;D经费内部支出情况<br />
1-D-1.2 分登记注册类型大中型企业R&amp;D经费内部支出情况<br />
1-D-1.3 分行业企业R&amp;D经费内部支出情况<br />
1-D-1.4 分行业大中型企业R&amp;D经费内部支出情况<br />
1-D-1.5 分行业内资企业R&amp;D经费内部支出情况<br />
1-D-1.6 分行业港澳台商投资企业R&amp;D经费内部支出情况<br />
1-D-1.7 分行业外商投资企业R&amp;D经费内部支出情况<br />
1-D-1.8 各地区企业R&amp;D经费内部支出情况<br />
1-D-1.9 各地区大中型企业R&amp;D经费内部支出情况<br />
1-D-1.10 各地区内资企业R&amp;D经费内部支出情况<br />
1-D-1.11 各地区港澳台商投资企业R&amp;D经费内部支出情况<br />
1-D-1.12 各地区外商投资企业R&amp;D经费内部支出情况<br />
1-D-2.1 分登记注册类型企业R&amp;D经费外部支出情况<br />
1-D-2.2 分登记注册类型大中型企业R&amp;D经费外部支出情况<br />
1-D-2.3 分行业企业R&amp;D经费外部支出情况<br />
1-D-2.4 分行业大中型企业R&amp;D经费外部支出情况<br />
1-D-2.5 分行业内资企业R&amp;D经费外部支出情况<br />
1-D-2.6 分行业港澳台商投资企业R&amp;D经费外部支出情况<br />
1-D-2.7 分行业外商投资企业R&amp;D经费外部支出情况<br />
1-D-2.8 各地区企业R&amp;D经费外部支出情况<br />
1-D-2.9 各地区大中型企业R&amp;D经费外部支出情况<br />
1-D-2.10 各地区内资企业R&amp;D经费外部支出情况<br />
1-D-2.11 各地区港澳台商投资企业R&amp;D经费外部支出情况<br />
1-D-2.12 各地区外商投资企业R&amp;D经费外部支出情况</p>

<h4 id="e企业rd项目情况">E.企业R&amp;D项目情况</h4>

<p>1-E-1 分登记注册类型企业全部R&amp;D项目情况<br />
1-E-2 分登记注册类型大中型企业全部R&amp;D项目情况<br />
1-E-3 分行业企业全部R&amp;D项目情况<br />
1-E-4 分行业大中型企业全部R&amp;D项目情况<br />
1-E-5 分行业内资企业全部R&amp;D项目情况<br />
1-E-6 分行业港澳台商投资企业全部R&amp;D项目情况<br />
1-E-7 分行业外商投资企业全部R&amp;D项目情况<br />
1-E-8 各地区企业全部R&amp;D项目情况<br />
1-E-9 各地区大中型企业全部R&amp;D项目情况<br />
1-E-10 各地区内资企业全部R&amp;D项目情况<br />
1-E-11 各地区港澳台商投资企业全部R&amp;D项目情况<br />
1-E-12 各地区外商投资企业全部R&amp;D项目情况</p>

<h4 id="f企业办研发机构情况">F.企业办研发机构情况</h4>

<p>1-F-1 分登记注册类型企业办研发机构情况<br />
1-F-2 分登记注册类型大中型企业办研发机构情况<br />
1-F-3 分行业企业办研发机构情况<br />
1-F-4 分行业大中型企业办研发机构情况<br />
1-F-5 分行业内资企业办研发机构情况<br />
1-F-6 分行业港澳台商投资企业办研发机构情况<br />
1-F-7 分行业外商投资企业办研发机构情况<br />
1-F-8 各地区企业办研发机构情况<br />
1-F-9 各地区大中型企业办研发机构情况<br />
1-F-10 各地区内资企业办研发机构情况<br />
1-F-11 各地区港澳台商投资企业办研发机构情况<br />
1-F-12 各地区外商投资企业办研发机构情况</p>

<h4 id="g企业新产品开发及销售情况">G.企业新产品开发及销售情况</h4>

<p>1-G-1 分登记注册类型企业新产品开发及销售情况<br />
1-G-2 分登记注册类型大中型企业新产品开发及销售情况<br />
1-G-3 分行业企业新产品开发及销售情况<br />
1-G-4 分行业大中型企业新产品开发及销售情况<br />
1-G-5 分行业内资企业新产品开发及销售情况<br />
1-G-6 分行业港澳台商投资企业新产品开发及销售情况<br />
1-G-7 分行业外商投资企业新产品开发及销售情况<br />
1-G-8 各地区企业新产品开发及销售情况<br />
1-G-9 各地区大中型企业新产品开发及销售情况<br />
1-G-10 各地区内资企业新产品开发及销售情况<br />
1-G-11 各地区港澳台商投资企业新产品开发及销售情况<br />
1-G-12 各地区外商投资企业新产品开发及销售情况</p>

<h4 id="h企业自主知识产权及相关情况">H.企业自主知识产权及相关情况</h4>

<p>1-H-1 分登记注册类型企业自主知识产权及相关情况<br />
1-H-2 分登记注册类型大中型企业自主知识产权及相关情况<br />
1-H-3 分行业企业自主知识产权及相关情况<br />
1-H-4 分行业大中型企业自主知识产权及相关情况<br />
1-H-5 分行业内资企业自主知识产权及相关情况<br />
1-H-6 分行业港澳台商投资企业自主知识产权及相关情况<br />
1-H-7 分行业外商投资企业自主知识产权及相关情况<br />
1-H-8 各地区企业自主知识产权及相关情况<br />
1-H-9 各地区大中型企业自主知识产权及相关情况<br />
1-H-10 各地区内资企业自主知识产权及相关情况<br />
1-H-11 各地区港澳台商投资企业自主知识产权及相关情况<br />
1-H-12 各地区外商投资企业自主知识产权及相关情况</p>

<h4 id="i企业政府相关政策落实情况">I.企业政府相关政策落实情况</h4>

<p>1-I-1 分登记注册类型企业政府相关政策落实情况<br />
1-I-2 分登记注册类型大中型企业政府相关政策落实情况<br />
1-I-3 分行业企业政府相关政策落实情况<br />
1-I-4 分行业大中型企业政府相关政策落实情况<br />
1-I-5 分行业内资企业政府相关政策落实情况<br />
1-I-6 分行业港澳台商投资企业政府相关政策落实情况<br />
1-I-7 分行业外商投资企业政府相关政策落实情况<br />
1-I-8 各地区企业政府相关政策落实情况<br />
1-I-9 各地区大中型企业政府相关政策落实情况<br />
1-I-10 各地区内资企业政府相关政策落实情况<br />
1-I-11 各地区港澳台商投资企业政府相关政策落实情况<br />
1-I-12 各地区外商投资企业政府相关政策落实情况</p>

<h4 id="j企业政府相关政策落实情况">J.企业政府相关政策落实情况</h4>

<p>1-J-1 分登记注册类型企业技术获取和技术改造情况<br />
1-J-2 分登记注册类型大中型企业技术获取和技术改造情况<br />
1-J-3 分行业企业技术获取和技术改造情况<br />
1-J-4 分行业大中型企业技术获取和技术改造情况<br />
1-J-5 分行业内资企业技术获取和技术改造情况<br />
1-J-6 分行业港澳台商投资企业技术获取和技术改造情况<br />
1-J-7 分行业外商投资企业技术获取和技术改造情况<br />
1-J-8 各地区企业技术获取和技术改造情况<br />
1-J-9 各地区大中型企业技术获取和技术改造情况<br />
1-J-10 各地区内资企业技术获取和技术改造情况<br />
1-J-11 各地区港澳台商投资企业技术获取和技术改造情况<br />
1-J-12 各地区外商投资企业技术获取和技术改造情况</p>

<h3 id="第二篇-建筑业企业生产经营及财务状况篇">第二篇 建筑业企业生产经营及财务状况篇</h3>

<h4 id="a全社会建筑业企业">A.全社会建筑业企业</h4>

<p>2-A-1 各地区全社会建筑业企业个数<br />
2-A-2 各地区全社会建筑业企业期末人数<br />
2-A-3 各地区全社会建筑业企业资产总计<br />
2-A-4 各地区全社会建筑业企业负债合计<br />
2-A-5 各行业全社会建筑业企业个数<br />
2-A-6 各行业全社会建筑业企业期末人数<br />
2-A-7 各行业全社会建筑业企业资产总计<br />
2-A-8 各行业全社会建筑业企业负债合计</p>

<h4 id="b总承包和专业承包建筑业企业">B.总承包和专业承包建筑业企业</h4>

<h5 id="1综合">1.综合</h5>

<p>2-B-1.1 按经济类型划分的总承包和专业承包企业主要经济指标<br />
2-B-1.2 总承包和专业承包企业主要经济指标完成情况<br />
2-B-1.3 各地区总承包和专业承包企业签订合同情况<br />
2-B-1.4 各地区总承包和专业承包企业承包工程完成情况<br />
2-B-1.5 各地区总承包和专业承包总产值和竣工产值<br />
2-B-1.6 各地区总承包和专业承包企业房屋建筑面积<br />
2-B-1.7 各地区按主要用途分的总承包和专业承包企业房屋竣工面积<br />
2-B-1.8 各地区按主要用途分的总承包和专业承包企业房屋竣工价值<br />
2-B-1.9 各地区总承包和专业承包企业施工机械设备情况<br />
2-B-1.10 各地区总承包和专业承包企业建筑材料消耗情况<br />
2-B-1.11 各地区总承包和专业承包企业主要生产效益指标<br />
2-B-1.12 各地区总承包和专业承包企业营业收入<br />
2-B-1.13 各地区总承包和专业承包企业资产构成<br />
2-B-1.14 各地区总承包和专业承包企业固定资产情况<br />
2-B-1.15 各地区总承包和专业承包企业负债及所有者权益<br />
2-B-1.16 各地区总承包和专业承包企业实收资本<br />
2-B-1.17 各地区总承包和专业承包企业收入情况<br />
2-B-1.18 各地区总承包和专业承包企业费用情况<br />
2-B-1.19 各地区总承包和专业承包企业利润及税金情况<br />
2-B-1.20 各地区总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况<br />
2-B-1.21 各地区总承包和专业承包企业主要经济效益指标</p>

<h5 id="2按经济类型分组">2.按经济类型分组</h5>

<p>2-B-2.1 各地区国有总承包和专业承包企业签订合同情况<br />
2-B-2.2 各地区国有总承包和专业承包企业承包工程完成情况<br />
2-B-2.3 各地区国有企业总承包和专业承包总产值和竣工产值<br />
2-B-2.4 各地区国有总承包和专业承包企业房屋建筑面积<br />
2-B-2.5 各地区按主要用途分的国有总承包和专业承包企业房屋竣工面积<br />
2-B-2.6 各地区按主要用途分的国有总承包和专业承包企业房屋竣工价值<br />
2-B-2.7 各地区国有总承包和专业承包企业施工机械设备情况<br />
2-B-2.8 各地区国有总承包和专业承包企业主要生产效益指标<br />
2-B-2.9 各地区国有总承包和专业承包企业营业收入<br />
2-B-2.10 各地区国有总承包和专业承包企业资产构成<br />
2-B-2.11 各地区国有总承包和专业承包企业固定资产情况<br />
2-B-2.12 各地区国有总承包和专业承包企业负债及所有者权益<br />
2-B-2.13 各地区国有总承包和专业承包企业实收资本<br />
2-B-2.14 各地区国有总承包和专业承包企业收入情况<br />
2-B-2.15 各地区国有总承包和专业承包企业费用情况<br />
2-B-2.16 各地区国有总承包和专业承包企业利润及税金情况<br />
2-B-2.17 各地区国有总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况<br />
2-B-2.18 各地区国有总承包和专业承包企业主要经济效益指标<br />
2-B-2.19 各地区集体总承包和专业承包企业签订合同情况<br />
2-B-2.20 各地区集体总承包和专业承包企业承包工程完成情况<br />
2-B-2.21 各地区集体企业总承包和专业承包总产值和竣工产值<br />
2-B-2.22 各地区集体总承包和专业承包企业房屋建筑面积<br />
2-B-2.23 各地区按主要用途分的集体总承包和专业承包企业房屋竣工面积<br />
2-B-2.24 各地区按主要用途分的集体总承包和专业承包企业房屋竣工价值<br />
2-B-2.25 各地区集体总承包和专业承包企业施工机械设备情况<br />
2-B-2.26 各地区集体总承包和专业承包企业主要生产效益指标<br />
2-B-2.27 各地区集体总承包和专业承包企业营业收入<br />
2-B-2.28 各地区集体总承包和专业承包企业资产构成<br />
2-B-2.29 各地区集体总承包和专业承包企业固定资产情况<br />
2-B-2.30 各地区集体总承包和专业承包企业负债及所有者权益<br />
2-B-2.31 各地区集体总承包和专业承包企业实收资本<br />
2-B-2.32 各地区集体总承包和专业承包企业收入情况<br />
2-B-2.33 各地区集体总承包和专业承包企业费用情况<br />
2-B-2.34 各地区集体总承包和专业承包企业利润及税金情况<br />
2-B-2.35 各地区集体总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况<br />
2-B-2.36 各地区集体总承包和专业承包企业主要经济效益指标<br />
2-B-2.37 各地区私营总承包和专业承包企业签订合同情况<br />
2-B-2.38 各地区私营总承包和专业承包企业承包工程完成情况<br />
2-B-2.39 各地区私营企业总承包和专业承包总产值和竣工产值<br />
2-B-2.40 各地区私营总承包和专业承包企业房屋建筑面积<br />
2-B-2.41 各地区按主要用途分的私营总承包和专业承包企业房屋竣工面积<br />
2-B-2.42 各地区按主要用途分的私营总承包和专业承包企业房屋竣工价值<br />
2-B-2.43 各地区私营总承包和专业承包企业施工机械设备情况<br />
2-B-2.44 各地区私营总承包和专业承包企业主要生产效益指标<br />
2-B-2.45 各地区私营总承包和专业承包企业营业收入<br />
2-B-2.46 各地区私营总承包和专业承包企业资产构成<br />
2-B-2.47 各地区私营总承包和专业承包企业固定资产情况<br />
2-B-2.48 各地区私营总承包和专业承包企业负债及所有者权益<br />
2-B-2.49 各地区私营总承包和专业承包企业实收资本<br />
2-B-2.50 各地区私营总承包和专业承包企业收入情况<br />
2-B-2.51 各地区私营总承包和专业承包企业费用情况<br />
2-B-2.52 各地区私营总承包和专业承包企业利润及税金情况<br />
2-B-2.53 各地区私营总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况<br />
2-B-2.54 各地区私营总承包和专业承包企业主要经济效益指标<br />
2-B-2.55 各地区联营总承包和专业承包企业签订合同情况<br />
2-B-2.56 各地区联营总承包和专业承包企业承包工程完成情况<br />
2-B-2.57 各地区联营企业总承包和专业承包总产值和竣工产值<br />
2-B-2.58 各地区联营总承包和专业承包企业房屋建筑面积<br />
2-B-2.59 各地区按主要用途分的联营总承包和专业承包企业房屋竣工面积<br />
2-B-2.60 各地区按主要用途分的联营总承包和专业承包企业房屋竣工价值<br />
2-B-2.61 各地区联营总承包和专业承包企业施工机械设备情况<br />
2-B-2.62 各地区联营总承包和专业承包企业主要生产效益指标<br />
2-B-2.63 各地区联营总承包和专业承包企业营业收入<br />
2-B-2.64 各地区联营总承包和专业承包企业资产构成<br />
2-B-2.65 各地区联营总承包和专业承包企业固定资产情况<br />
2-B-2.66 各地区联营总承包和专业承包企业负债及所有者权益<br />
2-B-2.67 各地区联营总承包和专业承包企业实收资本<br />
2-B-2.68 各地区联营总承包和专业承包企业收入情况<br />
2-B-2.69 各地区联营总承包和专业承包企业费用情况<br />
2-B-2.70 各地区联营总承包和专业承包企业利润及税金情况<br />
2-B-2.71 各地区联营总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况<br />
2-B-2.72 各地区联营总承包和专业承包企业主要经济效益指标<br />
2-B-2.73 各地区股份制总承包和专业承包企业签订合同情况<br />
2-B-2.74 各地区股份制总承包和专业承包企业承包工程完成情况<br />
2-B-2.75 各地区股份制总承包和专业承包企业总产值和竣工产值<br />
2-B-2.76 各地区股份制总承包和专业承包企业房屋建筑面积<br />
2-B-2.77 各地区按主要用途分的股份制总承包和专业承包企业房屋竣工面积<br />
2-B-2.78 各地区按主要用途分的股份制总承包和专业承包企业房屋竣工价值<br />
2-B-2.79 各地区股份制总承包和专业承包企业施工机械设备情况<br />
2-B-2.80 各地区股份制总承包和专业承包企业主要生产效益指标<br />
2-B-2.81 各地区股份制总承包和专业承包企业营业收入<br />
2-B-2.82 各地区股份制总承包和专业承包企业资产构成<br />
2-B-2.83 各地区股份制总承包和专业承包企业固定资产情况<br />
2-B-2.84 各地区股份制总承包和专业承包企业负债及所有者权益<br />
2-B-2.85 各地区股份制总承包和专业承包企业实收资本<br />
2-B-2.86 各地区股份制总承包和专业承包企业收入情况<br />
2-B-2.87 各地区股份制总承包和专业承包企业费用情况<br />
2-B-2.88 各地区股份制总承包和专业承包企业利润及税金情况<br />
2-B-2.89 各地区股份制总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况<br />
2-B-2.90 各地区股份制总承包和专业承包企业主要经济效益指标<br />
2-B-2.91 各地区外商投资总承包和专业承包企业签订合同情况<br />
2-B-2.92 各地区外商投资总承包和专业承包企业承包工程完成情况<br />
2-B-2.93 各地区外商投资总承包和专业承包企业总产值和竣工产值<br />
2-B-2.94 各地区外商投资总承包和专业承包企业房屋建筑面积<br />
2-B-2.95 各地区按主要用途分的外商投资总承包和专业承包企业房屋竣工面积<br />
2-B-2.96 各地区按主要用途分的外商投资总承包和专业承包企业房屋竣工价值<br />
2-B-2.97 各地区外商投资总承包和专业承包企业施工机械设备情况<br />
2-B-2.98 各地区外商投资总承包和专业承包企业主要生产效益指标<br />
2-B-2.99 各地区外商投资总承包和专业承包企业营业收入<br />
2-B-2.100 各地区外商投资总承包和专业承包企业资产构成<br />
2-B-2.101 各地区外商投资总承包和专业承包企业固定资产情况<br />
2-B-2.102 各地区外商投资总承包和专业承包企业负债及所有者权益<br />
2-B-2.103 各地区外商投资总承包和专业承包企业实收资本<br />
2-B-2.104 各地区外商投资总承包和专业承包企业收入情况<br />
2-B-2.105 各地区外商投资总承包和专业承包企业费用情况<br />
2-B-2.106 各地区外商投资总承包和专业承包企业利润及税金情况<br />
2-B-2.107 各地区外商投资总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况<br />
2-B-2.108 各地区外商投资总承包和专业承包企业主要经济效益指标<br />
2-B-2.109 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业签订合同情况<br />
2-B-2.110 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业承包工程完成情况<br />
2-B-2.111 各地区港澳台商投资企业总承包和专业承包企业建筑业总产值和竣工产值<br />
2-B-2.112 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业房屋建筑面积<br />
2-B-2.113 各地区按主要用途分的港澳台商投资总承包和专业承包企业房屋竣工面积<br />
2-B-2.114 各地区按主要用途分的港澳台商投资总承包和专业承包企业房屋竣工价值<br />
2-B-2.115 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业施工机械设备情况<br />
2-B-2.116 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业主要生产效益指标<br />
2-B-2.117 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业营业收入<br />
2-B-2.118 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业资产构成<br />
2-B-2.119 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业固定资产情况<br />
2-B-2.120 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业负债及所有者权益<br />
2-B-2.121 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业实收资本<br />
2-B-2.122 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业收入情况<br />
2-B-2.123 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业费用情况<br />
2-B-2.124 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业利润及税金情况<br />
2-B-2.125 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况<br />
2-B-2.126 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业主要经济效益指标</p>

<h5 id="3按行业分组">3.按行业分组</h5>

<p>2-B-3.1 各行业总承包和专业承包企业签订合同情况<br />
2-B-3.2 各行业总承包和专业承包企业承包工程完成情况<br />
2-B-3.3 各行业总承包和专业承包企业建筑业总产值和竣工产值<br />
2-B-3.4 各行业总承包和专业承包企业房屋建筑面积<br />
2-B-3.5 各行业总承包和专业承包企业机械设备情况<br />
2-B-3.6 按主要用途分的各行业总承包和专业承包企业房屋建筑竣工面积<br />
2-B-3.7 按主要用途分的各行业总承包和专业承包企业房屋建筑竣工价值<br />
2-B-3.8 按主要用途分的各行业总承包和专业承包企业主要生产效益指标<br />
2-B-3.9 按主要用途分的各行业总承包和专业承包企业营业收入<br />
2-B-3.10 各行业总承包和专业承包企业资产构成<br />
2-B-3.11 各行业总承包和专业承包企业固定资产情况<br />
2-B-3.12 各行业总承包和专业承包企业负债及所有者权益<br />
2-B-3.13 各行业总承包和专业承包企业实收资本<br />
2-B-3.14 各行业总承包和专业承包企业收入情况<br />
2-B-3.15 各行业总承包和专业承包企业费用情况<br />
2-B-3.16 各行业总承包和专业承包企业利润及税金情况<br />
2-B-3.17 各行业总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况<br />
2-B-3.18 各行业总承包和专业承包企业主要经济效益指标</p>

<h5 id="4按中央地方分组">4.按中央、地方分组</h5>

<p>2-B-4.1 各地区中央总承包和专业承包企业签订合同情况<br />
2-B-4.2 各地区中央总承包和专业承包企业承包工程完成情况<br />
2-B-4.3 各地区中央总承包和专业承包企业总产值和竣工产值<br />
2-B-4.4 各地区中央总承包和专业承包企业房屋建筑面积<br />
2-B-4.5 各地区按主要用途分的中央总承包和专业承包企业房屋竣工面积<br />
2-B-4.6 各地区按主要用途分的中央总承包和专业承包企业房屋竣工价值<br />
2-B-4.7 各地区中央总承包和专业承包企业施工机械设备情况<br />
2-B-4.8 各地区中央总承包和专业承包企业主要生产效益指标<br />
2-B-4.9 各地区中央总承包和专业承包企业营业收入<br />
2-B-4.10 各地区中央总承包和专业承包企业资产构成<br />
2-B-4.11 各地区中央总承包和专业承包企业固定资产情况<br />
2-B-4.12 各地区中央总承包和专业承包企业负债及所有者权益<br />
2-B-4.13 各地区中央总承包和专业承包企业实收资本<br />
2-B-4.14 各地区中央总承包和专业承包企业收入情况<br />
2-B-4.15 各地区中央总承包和专业承包企业费用情况<br />
2-B-4.16 各地区中央总承包和专业承包企业利润及税金情况<br />
2-B-4.17 各地区中央总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况<br />
2-B-4.18 各地区中央总承包和专业承包企业主要经济效益指标<br />
2-B-4.19 各地区地方总承包和专业承包企业签订合同情况<br />
2-B-4.20 各地区地方总承包和专业承包企业承包工程完成情况<br />
2-B-4.21 各地区地方企业总承包和专业承包总产值和竣工产值<br />
2-B-4.22 各地区地方总承包和专业承包企业房屋建筑面积<br />
2-B-4.23 各地区按主要用途分的地方总承包和专业承包企业房屋竣工面积<br />
2-B-4.24 各地区按主要用途分的地方总承包和专业承包企业房屋竣工价值<br />
2-B-4.25 各地区地方总承包和专业承包企业施工机械设备情况<br />
2-B-4.26 各地区地方总承包和专业承包企业主要生产效益指标<br />
2-B-4.27 各地区地方总承包和专业承包企业营业收入<br />
2-B-4.28 各地区地方总承包和专业承包企业资产构成<br />
2-B-4.29 各地区地方总承包和专业承包企业固定资产情况<br />
2-B-4.30 各地区地方总承包和专业承包企业负债及所有者权益<br />
2-B-4.31 各地区地方总承包和专业承包企业实收资本<br />
2-B-4.32 各地区地方总承包和专业承包企业收入情况<br />
2-B-4.33 各地区地方总承包和专业承包企业费用情况<br />
2-B-4.34 各地区地方总承包和专业承包企业利润及税金情况<br />
2-B-4.35 各地区地方总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况<br />
2-B-4.36 各地区地方总承包和专业承包企业主要经济效益指标</p>

<h4 id="c总承包建筑业企业">C.总承包建筑业企业</h4>

<p>2-C-1 各地区总承包建筑业企业签订合同情况<br />
2-C-2 各地区总承包建筑业企业承包工程完成情况<br />
2-C-3 各地区总承包企业建筑业总产值和竣工产值<br />
2-C-4 各地区总承包建筑业企业房屋建筑面积<br />
2-C-5 各地区按主要用途分的总承包建筑业企业房屋竣工面积<br />
2-C-6 各地区按主要用途分的总承包建筑业企业房屋竣工价值<br />
2-C-7 各地区总承包建筑业企业施工机械设备情况<br />
2-C-8 各地区总承包建筑业企业主要生产效益指标<br />
2-C-9 各地区总承包建筑业企业营业收入<br />
2-C-10 各地区总承包建筑业企业资产构成<br />
2-C-11 各地区总承包建筑业企业固定资产情况<br />
2-C-12 各地区总承包建筑业企业负债及所有者权益<br />
2-C-13 各地区总承包建筑业企业实收资本<br />
2-C-14 各地区总承包建筑业企业收入情况<br />
2-C-15 各地区总承包建筑业企业费用情况<br />
2-C-16 各地区总承包建筑业企业利润及税金情况<br />
2-C-17 各地区总承包建筑业企业应收工程款及企业亏损情况<br />
2-C-18 各地区总承包建筑业企业主要经济效益指标<br />
2-C-19 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业单位数<br />
2-C-20 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业期末人数<br />
2-C-21 各地区按资质等级划分的总承包企业建筑业总产值<br />
2-C-22 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业签订合同额<br />
2-C-23 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业竣工产值<br />
2-C-24 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业房屋施工面积<br />
2-C-25 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业房屋竣工面积<br />
2-C-26 各地区按资质等级划分的总承包企业自有施工机械设备台数<br />
2-C-27 各地区按资质等级划分的总承包企业自有施工机械设备总功率<br />
2-C-28 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业实收资本<br />
2-C-29 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业资产<br />
2-C-30 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业所有者权益<br />
2-C-31 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业负债<br />
2-C-32 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业营业收入<br />
2-C-33 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业利税总额<br />
2-C-34 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业利润总额<br />
2-C-35 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业税金总额<br />
2-C-36 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业主营业务收入<br />
2-C-37 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业管理费用<br />
2-C-38 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业财务费用<br />
2-C-39 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业应收工程款</p>

<h4 id="d专业承包建筑业企业">D.专业承包建筑业企业</h4>

<p>2-D-1 各地区专业承包建筑业企业签订合同情况<br />
2-D-2 各地区专业承包建筑业企业承包工程完成情况<br />
2-D-3 各地区专业承包企业建筑业总产值和竣工产值<br />
2-D-4 各地区专业承包建筑业企业房屋建筑面积<br />
2-D-5 各地区按主要用途分的专业承包建筑业企业房屋竣工面积<br />
2-D-6 各地区按主要用途分的专业承包建筑业企业房屋竣工价值<br />
2-D-7 各地区专业承包建筑业企业施工机械设备情况<br />
2-D-8 各地区专业承包建筑业企业主要生产效益指标<br />
2-D-9 各地区专业承包建筑业企业营业收入<br />
2-D-10 各地区专业承包建筑业企业资产构成<br />
2-D-11 各地区专业承包建筑业企业固定资产情况<br />
2-D-12 各地区专业承包建筑业企业负债及所有者权益<br />
2-D-13 各地区专业承包建筑业企业实收资本<br />
2-D-14 各地区专业承包建筑业企业收入情况<br />
2-D-15 各地区专业承包建筑业企业费用情况<br />
2-D-16 各地区专业承包建筑业企业利润及税金情况<br />
2-D-17 各地区专业承包建筑业企业应收工程款及企业亏损情况<br />
2-D-18 各地区专业承包建筑业企业主要经济效益指标<br />
2-D-19 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业单位数<br />
2-D-20 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业期末人数<br />
2-D-21 各地区按资质等级划分的专业承包企业建筑业总产值<br />
2-D-22 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业签订合同额<br />
2-D-23 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业竣工产值<br />
2-D-24 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业房屋施工面积<br />
2-D-25 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业房屋竣工面积<br />
2-D-26 各地区按资质等级划分的专业承包企业自有施工机械设备台数<br />
2-D-27 各地区按资质等级划分的专业承包企业自有施工机械设备总功率<br />
2-D-28 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业实收资本<br />
2-D-29 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业资产<br />
2-D-30 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业所有者权益<br />
2-D-31 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业负债<br />
2-D-32 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业营业收入<br />
2-D-33 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业利税总额<br />
2-D-34 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业利润总额<br />
2-D-35 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业税金总额<br />
2-D-36 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业主营业务收入<br />
2-D-37 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业管理费用<br />
2-D-38 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业财务费用<br />
2-D-39 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业应收工程款</p>

<h4 id="e劳务分包建筑业企业">E.劳务分包建筑业企业</h4>

<p>2-E-1 各地区劳务分包建筑业企业生产经营情况<br />
2-E-2 各地区劳务分包建筑业企业个数和人员情况</p>

<h3 id="附录-2">附录</h3>

<p>主要指标解释</p>

<h2 id="第三产业卷">第三产业卷</h2>

<h3 id="第一篇-批发和零售业企业基本情况及财务状况篇">第一篇 批发和零售业企业基本情况及财务状况篇</h3>

<h4 id="a行业部分-1">A.行业部分</h4>

<p>1-A-1 批发业法人企业基本情况<br />
1-A-2 限额以上批发业法人企业基本情况<br />
1-A-3 批发业法人企业财务状况<br />
1-A-4 限额以上批发业法人企业财务状况<br />
1-A-5 零售业法人企业基本情况<br />
1-A-6 限额以上零售业法人企业基本情况<br />
1-A-7 零售业法人企业财务状况<br />
1-A-8 限额以上零售业法人企业财务状况</p>

<h4 id="b地区部分-1">B.地区部分</h4>

<p>1-B-1 分地区批发业法人企业基本情况<br />
1-B-2 分地区批发业法人企业基本情况(按国民经济行业分) (农、林、牧、渔产品批发)<br />
1-B-2 续表 1 (食品、饮料及烟草制品批发)<br />
1-B-2 续表 2 (纺织服装及家庭用品批发)<br />
1-B-2 续表 3 (文化、体育用品及器材批发)<br />
1-B-2 续表 4 (医药及医疗器材批发)<br />
1-B-2 续表 5 (矿产品、建材及化工产品批发)<br />
1-B-2 续表 6 (机械设备、五金产品及电子产品批发)<br />
1-B-2 续表 7 (贸易经纪与代理)<br />
1-B-2 续表 8 (其他批发业)<br />
1-B-3 分地区批发业法人企业基本情况(按登记注册类型分) (内资企业)<br />
1-B-3 续表 1 (国有企业)<br />
1-B-3 续表 2 (集体企业)<br />
1-B-3 续表 3 (股份合作企业)<br />
1-B-3 续表 4 (联营企业)<br />
1-B-3 续表 5 (有限责任公司)<br />
1-B-3 续表 6 (股份有限公司)<br />
1-B-3 续表 7 (私营企业)<br />
1-B-3 续表 8 (其他企业)<br />
1-B-3 续表 9 (港、澳、台商投资企业)<br />
1-B-3 续表 10 (外商投资企业)<br />
1-B-4 分地区批发业法人企业财务状况<br />
1-B-5 分地区批发业法人企业财务状况(按国民经济行业分) (农、林、牧、渔产品批发)<br />
1-B-5 续表 1 (食品、饮料及烟草制品批发)<br />
1-B-5 续表 2 (纺织、服装及家庭用品批发)<br />
1-B-5 续表 3 (文化、体育用品及器材批发)<br />
1-B-5 续表 4 (医药及医疗器材批发)<br />
1-B-5 续表 5 (矿产品、建材及化工产品批发)<br />
1-B-5 续表 6 (机械设备、五金产品及电子产品批发)<br />
1-B-5 续表 7 (贸易经纪与代理)<br />
1-B-5 续表 8 (其他批发业)<br />
1-B-6 分地区批发业法人企业财务状况(按登记注册类型分) (内资企业)<br />
1-B-6 续表 1 (国有企业)<br />
1-B-6 续表 2 (集体企业)<br />
1-B-6 续表 3 (股份合作企业)<br />
1-B-6 续表 4 (联营企业)<br />
1-B-6 续表 5 (有限责任公司)<br />
1-B-6 续表 6 (股份有限公司)<br />
1-B-6 续表 7 (私营企业)<br />
1-B-6 续表 8 (其他企业)<br />
1-B-6 续表 9 (港、澳、台商投资企业)<br />
1-B-6 续表 10 (外商投资企业)<br />
1-B-7 分地区零售业法人企业基本情况<br />
1-B-8 分地区零售业法人企业基本情况(按国民经济行业分) (综合零售)<br />
1-B-8 续表 1 (食品、饮料及烟草制品专门零售)<br />
1-B-8 续表 2 (纺织、服装及日用品专门零售)<br />
1-B-8 续表 3 (文化、体育用品及器材专门零售)<br />
1-B-8 续表 4 (医药及医疗器材专门零售)<br />
1-B-8 续表 5 (汽车、摩托车、零配件和燃料及其他动力销售)<br />
1-B-8 续表 6 (家用电器及电子产品专门零售)<br />
1-B-8 续表 7 (五金、家具及室内装饰材料专门零售)<br />
1-B-8 续表 8 (货摊、无店铺及其他零售)<br />
1-B-9 分地区零售业法人企业基本情况(按登记注册类型分) (内资企业)<br />
1-B-9 续表 1 (国有企业)<br />
1-B-9 续表 2 (集体企业)<br />
1-B-9 续表 3 (股份合作企业)<br />
1-B-9 续表 4 (联营企业)<br />
1-B-9 续表 5 (有限责任公司)<br />
1-B-9 续表 6 (股份有限公司)<br />
1-B-9 续表 7 (私营企业)<br />
1-B-9 续表 8 (其他企业)<br />
1-B-9 续表 9 (港、澳、台商投资企业)<br />
1-B-9 续表 10 (外商投资企业)<br />
1-B-10 分地区零售业法人企业基本情况(按零售业态分) (有店铺零售)<br />
1-B-10 续表 1 (食杂店)<br />
1-B-10 续表 2 (便利店)<br />
1-B-10 续表 3 (折扣店)<br />
1-B-10 续表 4 (超市)<br />
1-B-10 续表 5 (大型超市)<br />
1-B-10 续表 6 (仓储会员店)<br />
1-B-10 续表 7 (百货店)<br />
1-B-10 续表 8 (专业店)<br />
1-B-10 续表 9 (专卖店)<br />
1-B-10 续表 10 (家居建材商店)<br />
1-B-10 续表 11 (购物中心)<br />
1-B-10 续表 12 (厂家直销中心)<br />
1-B-10 续表 13 (无店铺零售)<br />
1-B-10 续表 14 (电视购物)<br />
1-B-10 续表 15 (邮购)<br />
1-B-10 续表 16 (网上商店)<br />
1-B-10 续表 17 (自动售货亭)<br />
1-B-10 续表 18 (电话购物)<br />
1-B-10 续表 19 (其他)<br />
1-B-11 分地区零售业法人企业财务状况<br />
1-B-12 分地区零售业法人企业财务状况(按国民经济行业分) (综合零售)<br />
1-B-12 续表 1 (食品、饮料及烟草制品专门零售)<br />
1-B-12 续表 2 (纺织、服装及日用品专门零售)<br />
1-B-12 续表 3 (文化、体育用品及器材专门零售)<br />
1-B-12 续表 4 (医药及医疗器材专门零售)<br />
1-B-12 续表 5 (汽车、摩托车、零配件和燃料及其他动力销售)<br />
1-B-12 续表 6 (家用电器及电子产品专门零售)<br />
1-B-12 续表 7 (五金、家具及室内装饰材料专门零售)<br />
1-B-12 续表 8 (货摊、无店铺及其他零售业)<br />
1-B-13 分地区零售业法人企业财务状况(按登记注册类型分) (内资企业)<br />
1-B-13 续表 1 (国有企业)<br />
1-B-13 续表 2 (集体企业)<br />
1-B-13 续表 3 (股份合作企业)<br />
1-B-13 续表 4 (联营企业)<br />
1-B-13 续表 5 (有限责任公司)<br />
1-B-13 续表 6 (股份有限公司)<br />
1-B-13 续表 7 (私营企业)<br />
1-B-13 续表 8 (其他企业)<br />
1-B-13 续表 9 (港、澳、台商投资企业)<br />
1-B-13 续表 10 (外商投资企业)<br />
1-B-14 分地区零售业法人企业财务状况(按零售业态分) (有店铺零售)<br />
1-B-14 续表 1 (食杂店)<br />
1-B-14 续表 2 (便利店)<br />
1-B-14 续表 3 (折扣店)<br />
1-B-14 续表 4 (超市)<br />
1-B-14 续表 5 (大型超市)<br />
1-B-14 续表 6 (仓储会员店)<br />
1-B-14 续表 7 (百货店)<br />
1-B-14 续表 8 (专业店)<br />
1-B-14 续表 9 (专卖店)<br />
1-B-14 续表 10 (家居建材商店)<br />
1-B-14 续表 11 (购物中心)<br />
1-B-14 续表 12 (厂家直销中心)<br />
1-B-14 续表 13 (无店铺零售)<br />
1-B-14 续表 14 (电视购物)<br />
1-B-14 续表 15 (邮购)<br />
1-B-14 续表 16 (网上商店)<br />
1-B-14 续表 17 (自动售货亭)<br />
1-B-14 续表 18 (电话购物)<br />
1-B-14 续表 19 (其他)</p>

<h3 id="第二篇-住宿和餐饮业企业基本情况及财务状况篇">第二篇 住宿和餐饮业企业基本情况及财务状况篇</h3>

<h4 id="a行业部分-2">A.行业部分</h4>

<p>2-A-1 住宿业法人企业基本情况<br />
2-A-2 限额以上住宿业法人企业基本情况<br />
2-A-3 住宿业法人企业财务状况<br />
2-A-4 限额以上住宿业法人企业财务状况<br />
2-A-5 餐饮业法人企业基本情况<br />
2-A-6 限额以上餐饮业法人企业基本情况<br />
2-A-7 餐饮业法人企业财务状况<br />
2-A-8 限额以上餐饮业法人企业财务状况</p>

<h4 id="b地区部分-2">B.地区部分</h4>

<p>2-B-1 分地区住宿业法人企业基本情况<br />
2-B-2 分地区住宿业法人企业基本情况(按国民经济行业分) (旅游饭店)<br />
2-B-2 续表 1 (一般旅馆)<br />
2-B-2 续表 2 (民宿服务)<br />
2-B-2 续表 3 (露营地服务)<br />
2-B-2 续表 4 (其他住宿业)<br />
2-B-3 分地区住宿业法人企业基本情况(按登记注册类型分) (内资企业)<br />
2-B-3 续表 1 (国有企业)<br />
2-B-3 续表 2 (集体企业)<br />
2-B-3 续表 3 (股份合作企业)<br />
2-B-3 续表 4 (联营企业)<br />
2-B-3 续表 5 (有限责任公司)<br />
2-B-3 续表 6 (股份有限公司)<br />
2-B-3 续表 7 (私营企业)<br />
2-B-3 续表 8 (其他企业)<br />
2-B-3 续表 9 (港、澳、台商投资企业)<br />
2-B-3 续表 10 (外商投资企业)<br />
2-B-4 分地区住宿业法人企业基本情况(按星级分) (一星)<br />
2-B-4 续表 1 (二星)<br />
2-B-4 续表 2 (三星)<br />
2-B-4 续表 3 (四星)<br />
2-B-4 续表 4 (五星)<br />
2-B-4 续表 5 (其他)<br />
2-B-5 分地区住宿业法人企业财务状况<br />
2-B-6 分地区住宿业法人企业财务状况(按国民经济行业分) (旅游饭店)<br />
2-B-6 续表 1 (一般旅馆)<br />
2-B-6 续表 2 (民宿服务)<br />
2-B-6 续表 3 (露营地服务)<br />
2-B-6 续表 4 (其他住宿业)<br />
2-B-7 分地区住宿业法人企业财务状况(按登记注册类型分) (内资企业)<br />
2-B-7 续表 1 (国有企业)<br />
2-B-7 续表 2 (集体企业)<br />
2-B-7 续表 3 (股份合作企业)<br />
2-B-7 续表 4 (联营企业)<br />
2-B-7 续表 5 (有限责任公司)<br />
2-B-7 续表 6 (股份有限公司)<br />
2-B-7 续表 7 (私营企业)<br />
2-B-7 续表 8 (其他企业)<br />
2-B-7 续表 9 (港、澳、台商投资企业)<br />
2-B-7 续表 10 (外商投资企业)<br />
2-B-8 分地区住宿业法人企业财务状况(按星级分) (一星)<br />
2-B-8 续表 1 (二星)<br />
2-B-8 续表 2 (三星)<br />
2-B-8 续表 3 (四星)<br />
2-B-8 续表 4 (五星)<br />
2-B-8 续表 5 (其他)<br />
2-B-9 分地区餐饮业法人企业基本情况<br />
2-B-10 分地区餐饮业法人企业基本情况(按国民经济行业分) (正餐服务)<br />
2-B-10 续表 1 (快餐服务)<br />
2-B-10 续表 2 (饮料及冷饮服务)<br />
2-B-10 续表 3 (餐饮配送及外卖送餐服务)<br />
2-B-10 续表 4 (其他餐饮业)<br />
2-B-11 分地区餐饮业法人企业基本情况(按登记注册类型分) (内资企业)<br />
2-B-11 续表 1 (国有企业)<br />
2-B-11 续表 2 (集体企业)<br />
2-B-11 续表 3 (股份合作企业)<br />
2-B-11 续表 4 (联营企业)<br />
2-B-11 续表 5 (有限责任公司)<br />
2-B-11 续表 6 (股份有限公司)<br />
2-B-11 续表 7 (私营企业)<br />
2-B-11 续表 8 (其他企业)<br />
2-B-11 续表 9 (港、澳、台商投资企业)<br />
2-B-11 续表 10 (外商投资企业)<br />
2-B-12 分地区餐饮业法人企业财务状况<br />
2-B-13 分地区餐饮业法人企业财务状况(按国民经济行业分) (正餐服务)<br />
2-B-13 续表 1 (快餐服务)<br />
2-B-13 续表 2 (饮料及冷饮服务)<br />
2-B-13 续表 3 (餐饮配送及外卖送餐服务)<br />
2-B-13 续表 4 (其他餐饮业)<br />
2-B-14 分地区餐饮业法人企业财务状况(按登记注册类型分) (内资企业)<br />
2-B-14 续表 1 (国有企业)<br />
2-B-14 续表 2 (集体企业)<br />
2-B-14 续表 3 (股份合作企业)<br />
2-B-14 续表 4 (联营企业)<br />
2-B-14 续表 5 (有限责任公司)<br />
2-B-14 续表 6 (股份有限公司)<br />
2-B-14 续表 7 (私营企业)<br />
2-B-14 续表 8 (其他企业)<br />
2-B-14 续表 9 (港、澳、台商投资企业)<br />
2-B-14 续表 10 (外商投资企业)</p>

<h3 id="第三篇-房地产开发经营业生产经营及财务状况篇">第三篇 房地产开发经营业生产经营及财务状况篇</h3>

<p>3-1 各地区按登记注册类型分房地产开发企业个数<br />
3-2 各地区按登记注册类型分房地产开发企业年末从业人数<br />
3-3 各地区按登记注册类型分房地产开发企业资产总计<br />
3-4 房地产开发企业主要指标情况<br />
3-5 各地区按资质等级分房地产开发企业个数<br />
3-6 各地区按资质等级分房地产开发企业年末从业人数<br />
3-7 各地区按资质等级分房地产开发企业资产总计<br />
3-8 各地区按用途分房地产开发企业房屋施工面积<br />
3-9 各地区按资质等级分房地产开发企业房屋施工面积<br />
3-10 各地区按用途分房地产开发企业房屋新开工面积<br />
3-11 各地区按资质等级分房地产开发企业房屋新开工面积<br />
3-12 各地区按用途分房地产开发企业房屋竣工面积<br />
3-13 各地区按资质等级分房地产开发企业房屋竣工面积<br />
3-14 各地区按用途分房地产开发企业房屋竣工价值<br />
3-15 各地区按资质等级分房地产开发企业房屋竣工价值<br />
3-16 各地区房地产开发企业建造的房屋面积和造价<br />
3-17 各地区按用途分房地产开发企业商品房销售面积<br />
3-18 各地区按资质等级分房地产开发企业商品房销售面积<br />
3-19 各地区按用途分房地产开发企业商品房期房销售面积<br />
3-20 各地区按用途分房地产开发企业房屋出租面积<br />
3-21 各地区按用途分房地产开发企业商品房销售额<br />
3-22 各地区按资质等级分房地产开发企业商品房销售额<br />
3-23 各地区房地产开发企业商品房待售情况<br />
3-24 各地区按用途分房地产开发企业商品房待售面积<br />
3-25 各地区房地产开发企业土地开发及其购置情况<br />
3-26 各地区房地产开发企业主营业务收入及其构成<br />
3-27 各地区按登记注册类型分房地产开发企业主营业务收入<br />
3-28 各地区按登记注册类型分房地产开发企业负债合计</p>

<h3 id="第四篇-服务业企业财务状况篇">第四篇 服务业企业财务状况篇</h3>

<p>4-1 服务业法人单位基本情况<br />
4-2 交通运输、仓储和邮政业企业法人单位主要指标<br />
4-3 交通运输、仓储和邮政业企业法人单位分地区主要指标<br />
4-4 交通运输、仓储和邮政业企业法人单位分登记注册类型主要指标<br />
4-5 信息传输、软件和信息技术服务业企业法人单位主要指标<br />
4-6 信息传输、软件和信息技术服务业企业法人单位分地区主要指标<br />
4-7 信息传输、软件和信息技术服务业企业法人单位分登记注册类型主要指标<br />
4-8 金融业企业法人单位主要指标<br />
4-9 房地产业企业法人单位主要指标<br />
4-10 房地产业企业法人单位分地区主要指标<br />
4-11 房地产业企业法人单位分登记注册类型主要指标<br />
4-12 租赁和商务服务业企业法人单位主要指标<br />
4-13 租赁和商务服务业企业法人单位分地区主要指标<br />
4-14 租赁和商务服务业企业法人单位分登记注册类型主要指标<br />
4-15 科学研究和技术服务业企业法人单位主要指标<br />
4-16 科学研究和技术服务业企业法人单位分地区主要指标<br />
4-17 科学研究和技术服务业企业法人单位分登记注册类型主要指标<br />
4-18 水利、环境和公共设施管理业企业法人单位主要指标<br />
4-19 水利、环境和公共设施管理业企业法人单位分地区主要指标<br />
4-20 水利、环境和公共设施管理业企业法人单位分登记注册类型主要指标<br />
4-21 居民服务、修理和其他服务业企业法人单位主要指标<br />
4-22 居民服务、修理和其他服务业企业法人单位分地区主要指标<br />
4-23 居民服务、修理和其他服务业企业法人单位分登记注册类型主要指标<br />
4-24 教育企业法人单位主要指标<br />
4-25 教育企业法人单位分地区主要指标<br />
4-26 教育企业法人单位分登记注册类型主要指标<br />
4-27 卫生和社会工作企业法人单位主要指标<br />
4-28 卫生和社会工作企业法人单位分地区主要指标<br />
4-29 卫生和社会工作企业法人单位分登记注册类型主要指标<br />
4-30 文化、体育和娱乐业企业法人单位主要指标<br />
4-31 文化、体育和娱乐业企业法人单位分地区主要指标<br />
4-32 文化、体育和娱乐业企业法人单位分登记注册类型主要指标<br />
4-33 国有控股企业分行业主要指标<br />
4-34 非公有控股企业分行业主要指标<br />
4-35 规模以上交通运输、仓储和邮政业企业法人单位主要指标<br />
4-36 规模以上信息传输、软件和信息技术服务业企业法人单位主要指标<br />
4-37 规模以上物业管理、房地产中介服务、房地产租赁经营和其他房地产业企业法人单位主要指标<br />
4-38 规模以上租赁和商务服务业企业法人单位主要指标<br />
4-39 规模以上科学研究和技术服务业企业法人单位主要指标<br />
4-40 规模以上水利、环境和公共设施管理业企业法人单位主要指标<br />
4-41 规模以上居民服务、修理和其他服务业企业法人单位主要指标<br />
4-42 规模以上教育企业法人单位分行业主要指标<br />
4-43 规模以上卫生和社会工作企业法人单位分行业主要指标<br />
4-44 规模以上文化、体育和娱乐业法人单位主要指标</p>

<h3 id="第五篇-服务业行政事业及非企业法人单位篇">第五篇 服务业行政事业及非企业法人单位篇</h3>

<p>5-1 服务业行政事业及非企业法人单位分行业主要指标<br />
5-2 交通运输、仓储和邮政业行政事业及非企业法人单位分地区主要指标<br />
5-3 信息传输、软件和信息技术服务业行政事业及非企业法人单位分地区主要指标<br />
5-4 租赁和商务服务业行政事业及非企业法人单位分地区主要指标<br />
5-5 科学研究和技术服务业行政事业及非企业法人单位分地区主要指标<br />
5-6 水利、环境和公共设施管理业行政事业及非企业法人单位分地区主要指标<br />
5-7 居民服务、修理和其他服务业行政事业及非企业法人单位分地区主要指标<br />
5-8 教育行政事业及非企业法人单位分地区主要指标<br />
5-9 卫生和社会工作行政事业及非企业法人单位分地区主要指标<br />
5-10 文化、体育和娱乐业行政事业及非企业法人单位分地区主要指标<br />
5-11 公共管理、社会保障和社会组织行政事业及非企业法人单位分地区主要指标</p>

<h3 id="第六篇-企业信息化和电子商务交易情况篇">第六篇 企业信息化和电子商务交易情况篇</h3>

<p>6-1 分行业企业使用计算机情况<br />
6-2 分地区企业使用计算机情况<br />
6-3 分行业企业信息化管理情况<br />
6-4 分地区企业信息化管理情况<br />
6-5 分行业企业使用网络情况<br />
6-6 分地区企业使用网络情况<br />
6-7 分行业企业建网站情况<br />
6-8 分地区企业建网站情况<br />
6-9 分行业企业通过互联网开展活动情况<br />
6-10 分地区企业通过互联网开展活动情况<br />
6-11 分行业企业互联网宣传和推广情况<br />
6-12 分地区企业互联网宣传和推广情况<br />
6-13 分行业企业开展电子商务交易情况<br />
6-14 分地区企业开展电子商务交易情况</p>

<h3 id="附录-3">附录</h3>

<p>主要指标解释</p>]]></content><author><name>Yihoowong</name></author><category term="SNA" /><category term="SNA" /><category term="年鉴" /><summary type="html"><![CDATA[中国经济普查年鉴2018 综合卷 第一篇 综合篇 1-01 按地区、行业门类分组的法人单位数 1-02 按地区分组的法人单位数及从业人员数 1-03 按行业(中类)分组的法人单位数及从业人员数 1-04 按机构类型、从业人员组距分组的法人单位数及从业人员数 1-05 按开业(成立)时间分组的法人单位数及从业人员数 1-06 按登记注册类型分组的法人单位数及从业人员数 1-07 按行业(大类)、地区分组的法人单位数 1-08 按行业(大类)、地区分组的法人单位从业人员数 1-09 按地区、机构类型分组的法人单位数 1-10 按地区、机构类型分组的法人单位从业人员数 1-11 按地区、开业(成立)时间分组的法人单位数 1-12 按地区、开业(成立)时间分组的法人单位从业人员数 1-13 按行业(大类)、开业(成立)时间分组的法人单位数 1-14 按行业(大类)、开业(成立)时间分组的法人单位从业人员数 1-15 按地区、从业人员组距分组的法人单位数 1-16 按地区、从业人员组距分组的法人单位从业人员数 1-17 按行业(大类)、从业人员组距分组的法人单位数 1-18 按行业(大类)、从业人员组距分组的法人单位从业人员数 1-19 按行业门类分组的个体经营户数和从业人员数 第二篇 企业篇 2-01 按地区分组的企业法人单位数及从业人员数 2-02 按控股情况、运营状态、开业(成立)时间分组的企业法人单位数及从业人员数 2-03 按行业(中类)分组的企业法人单位数及从业人员数 2-04 按行业(大类)、地区分组的企业法人单位数 2-05 按行业(大类)、地区分组的企业法人单位从业人员数 2-06 按地区、登记注册类型分组的企业法人单位数 2-07 按地区、登记注册类型分组的企业法人单位从业人员数 2-08 按行业(大类)、登记注册类型分组的企业法人单位数 2-09 按行业(大类)、登记注册类型分组的企业法人单位从业人员数 2-10 按地区、控股情况分组的企业法人单位数 2-11 按地区、控股情况分组的企业法人单位从业人员数 2-12 按行业(大类)、控股情况分组的企业法人单位数 2-13 按行业(大类)、控股情况分组的企业法人单位从业人员数 2-14 按地区、开业(成立)时间分组的企业法人单位数 2-15 按地区、开业(成立)时间分组的企业法人单位从业人员数 2-16 按行业(大类)、运营状态分组的企业法人单位数 2-17 按行业(大类)、运营状态分组的企业法人单位从业人员数 2-18 按地区、运营状态分组的企业法人单位数 2-19 按地区、运营状态分组的企业法人单位从业人员数 2-20 按地区、单位规模分组的企业法人单位数 2-21 按地区、单位规模分组的企业法人单位从业人员数 2-22 按行业(大类)、单位规模分组的企业法人单位数 2-23 按行业(大类)、单位规模分组的企业法人单位从业人员数 2-24 按地区、营业收入组距分组的企业法人单位数 2-25 按地区、营业收入组距分组的企业法人单位从业人员数 2-26 按行业(大类)、营业收入组距分组的企业法人单位数 2-27 按行业(大类)、营业收入组距分组的企业法人单位从业人员数 2-28 按地区、资产总计组距分组的企业法人单位数 2-29 按地区、资产总计组距分组的企业法人单位从业人员数 2-30 按行业(大类)、资产总计组距分组的企业法人单位数 2-31 按行业(大类)、资产总计组距分组的企业法人单位从业人员数 2-32 按行业(大类)、地区分组的国有控股企业法人单位数 2-33 按行业(大类)、地区分组的国有控股企业法人单位从业人员数 2-34 按行业(大类)、地区分组的小微企业法人单位数 2-35 按行业(大类)、地区分组的小微企业法人单位从业人员数 第三篇 文化及相关产业篇 A.概况 3-A-01 文化及相关产业基本情况 3-A-02 分地区文化及相关产业基本情况 3-A-03 分地区文化及相关产业法人单位分布情况 3-A-04 按类别分文化及相关产业法人单位基本情况 3-A-05 分地区文化及相关产业企业基本情况 3-A-06 分地区文化及相关产业事业(社团)单位基本情况 B.文化制造业 3-B-01 分地区文化制造业法人单位主要指标 3-B-02 按注册类型和控股情况分规模以上文化制造业企业主要财务指标 3-B-03 分地区规模以上文化制造企业主要财务指标 3-B-04 按注册类型和控股情况分规模以下文化制造业企业主要财务指标 3-B-05 分地区规模以下文化制造业企业主要财务指标 C.文化批零业 3-C-01 分地区文化批零业法人单位主要指标 3-C-02 按注册类型和控股情况分限额以上文化批零业企业主要财务指标 3-C-03 分地区限额以上文化批零业企业主要财务指标 3-C-04 按注册类型和控股情况分限额以下文化批零业企业主要财务指标 3-C-05 分地区限额以下文化批零业企业主要财务指标 D.文化服务业 3-D-01 分地区文化服务业法人单位主要指标 3-D-02 按注册类型和控股情况分规模以上文化服务业企业主要财务指标 3-D-03 分地区规模以上文化服务业企业主要财务指标 3-D-04 按注册类型和控股情况分规模以下文化服务业企业主要财务指标 3-D-05 分地区规模以下文化服务业企业主要财务指标 3-D-06 分地区文化服务业行政事业单位主要财务指标 3-D-07 分地区文化服务业社团单位主要财务指标 E.文化产业个体经营户 3-E-01 文化产业个体经营户清查情况 3-E-02 文化产业个体经营户抽样调查基本情况 附录 主要指标解释及分类规定 主要指标解释 分类规定 文化及相关产业分类(2018) 第二产业卷（上） 第一篇 工业企业生产经营及财务状况篇 A.行业部分 1-A-1 全部工业企业主要经济指标 1-A-2 全部大型工业企业主要经济指标 1-A-3 全部中型工业企业主要经济指标 1-A-4 全部小微型工业企业主要经济指标 1-A-5 分登记注册类型规模以上工业企业主要经济指标 1-A-6 规模以上工业企业主要经济指标(大、中、小类行业) 1-A-7 国有控股工业企业主要经济指标(大、中类行业) 1-A-8 私营工业企业主要经济指标(大、中类行业) 1-A-9 外商投资和港澳台商投资工业企业主要经济指标(大、中类行业) 1-A-10 大中型工业企业主要经济指标(大、中类行业) B.地区部分 1-B-1 按地区分组的规模以上工业企业主要经济指标 1-B-2 按地区分组的国有控股工业企业主要经济指标 1-B-3 按地区分组的有限责任公司工业企业主要经济指标 1-B-4 按地区分组的股份有限公司工业企业主要经济指标 1-B-5 按地区分组的私营工业企业主要经济指标 1-B-6 按地区分组的港澳台商投资工业企业主要经济指标 1-B-7 按地区分组的外商投资工业企业主要经济指标 1-B-8 按地区分组的大型工业企业主要经济指标 1-B-9 按地区分组的中型工业企业主要经济指标 1-B-10 按地区分组的小型工业企业主要经济指标 1-B-11 按地区分组的采矿业主要经济指标 1-B-12 按地区分组的煤炭开采和洗选业主要经济指标 1-B-13 按地区分组的石油和天然气开采业主要经济指标 1-B-14 按地区分组的黑色金属矿采选业主要经济指标 1-B-15 按地区分组的有色金属矿采选业主要经济指标 1-B-16 按地区分组的非金属矿采选业主要经济指标 1-B-17 按地区分组的开采专业及辅助性活动主要经济指标 1-B-18 按地区分组的其他采矿业主要经济指标 1-B-19 按地区分组的制造业主要经济指标 1-B-20 按地区分组的农副食品加工业主要经济指标 1-B-21 按地区分组的食品制造业主要经济指标 1-B-22 按地区分组的酒、饮料和精制茶制造业主要经济指标 1-B-23 按地区分组的烟草制品业主要经济指标 1-B-24 按地区分组的纺织业主要经济指标 1-B-25 按地区分组的纺织服装、服饰业主要经济指标 1-B-26 按地区分组的皮革、毛皮、羽毛及其制品和制鞋业主要经济指标 1-B-27 按地区分组的木材加工和木、竹、藤、棕、草制品业主要经济指标 1-B-28 按地区分组的家具制造业主要经济指标 1-B-29 按地区分组的造纸和纸制品业主要经济指标 1-B-30 按地区分组的印刷和记录媒介复制业主要经济指标 1-B-31 按地区分组的文教、工美、体育和娱乐用品制造业主要经济指标 1-B-32 按地区分组的石油、煤炭及其他燃料加工业主要经济指标 1-B-33 按地区分组的化学原料和化学制品制造业主要经济指标 1-B-34 按地区分组的医药制造业主要经济指标 1-B-35 按地区分组的化学纤维制造业主要经济指标 1-B-36 按地区分组的橡胶和塑料制品业主要经济指标 1-B-37 按地区分组的非金属矿物制品业主要经济指标 1-B-38 按地区分组的黑色金属冶炼和压延加工业主要经济指标 1-B-39 按地区分组的有色金属冶炼和压延加工业主要经济指标 1-B-40 按地区分组的金属制品业主要经济指标 1-B-41 按地区分组的通用设备制造业主要经济指标 1-B-42 按地区分组的专用设备制造业主要经济指标 1-B-43 按地区分组的汽车制造业主要经济指标 1-B-44 按地区分组的铁路、船舶、航空航天和其他运输设备制造业主要经济指标 1-B-45 按地区分组的电气机械和器材制造业主要经济指标 1-B-46 按地区分组的计算机、通信和其他电子设备制造业主要经济指标 1-B-47 按地区分组的仪器仪表制造业主要经济指标 1-B-48 按地区分组的其他制造业主要经济指标 1-B-49 按地区分组的废弃资源综合利用业主要经济指标 1-B-50 按地区分组的金属制品、机械和设备修理业主要经济指标 1-B-51 按地区分组的电力、热力、燃气及水生产和供应业主要经济指标 1-B-52 按地区分组的电力、热力生产和供应业主要经济指标 1-B-53 按地区分组的燃气生产和供应业主要经济指标 1-B-54 按地区分组的水的生产和供应业主要经济指标 第二篇 主要工业产品产量篇 2-1 2018年全国工业主要产品产量 2-2 2018年分地区工业主要产品产量 2-3 2018年全国规模以上工业主要产品生产能力 2-4 2018年全国主要能源产品产量 2-5 2018年分地区主要能源产品产量 附录 主要指标解释 第二产业卷（下） 第一篇 规模以上工业企业科技情况篇 A.企业R&amp;D及相关活动主要指标 1-A-1 企业R&amp;D及相关活动主要指标 1-A-2 分登记注册类型企业R&amp;D及相关活动主要指标 1-A-3 制造业企业R&amp;D及相关活动主要指标 1-A-4 分地区企业R&amp;D及相关活动主要指标 B.基本情况 1-B-1 分登记注册类型企业基本情况 1-B-2 分登记注册类型大中型企业基本情况 1-B-3 分行业企业基本情况 1-B-4 分行业大中型企业基本情况 1-B-5 分行业内资企业基本情况 1-B-6 分行业港澳台商投资企业基本情况 1-B-7 分行业外商投资企业基本情况 1-B-8 各地区企业基本情况 1-B-9 各地区大中型企业基本情况 1-B-10 各地区内资企业基本情况 1-B-11 各地区港澳台商投资企业基本情况 1-B-12 各地区外商投资企业基本情况 C.企业R&amp;D经费支出情况 1-C-1 分登记注册类型企业R&amp;D人员情况 1-C-2 分登记注册类型大中型企业R&amp;D人员情况 1-C-3 分行业企业R&amp;D人员情况 1-C-4 分行业大中型企业R&amp;D人员情况 1-C-5 分行业内资企业R&amp;D人员情况 1-C-6 分行业港澳台商投资企业R&amp;D人员情况 1-C-7 分行业外商投资企业R&amp;D人员情况 1-C-8 各地区企业R&amp;D人员情况 1-C-9 各地区大中型企业R&amp;D人员情况 1-C-10 各地区内资企业R&amp;D人员情况 1-C-11 各地区港澳台商投资企业R&amp;D人员情况 1-C-12 各地区外商投资企业R&amp;D人员情况 D.企业R&amp;D经费支出情况 1-D-1.1 分登记注册类型企业R&amp;D经费内部支出情况 1-D-1.2 分登记注册类型大中型企业R&amp;D经费内部支出情况 1-D-1.3 分行业企业R&amp;D经费内部支出情况 1-D-1.4 分行业大中型企业R&amp;D经费内部支出情况 1-D-1.5 分行业内资企业R&amp;D经费内部支出情况 1-D-1.6 分行业港澳台商投资企业R&amp;D经费内部支出情况 1-D-1.7 分行业外商投资企业R&amp;D经费内部支出情况 1-D-1.8 各地区企业R&amp;D经费内部支出情况 1-D-1.9 各地区大中型企业R&amp;D经费内部支出情况 1-D-1.10 各地区内资企业R&amp;D经费内部支出情况 1-D-1.11 各地区港澳台商投资企业R&amp;D经费内部支出情况 1-D-1.12 各地区外商投资企业R&amp;D经费内部支出情况 1-D-2.1 分登记注册类型企业R&amp;D经费外部支出情况 1-D-2.2 分登记注册类型大中型企业R&amp;D经费外部支出情况 1-D-2.3 分行业企业R&amp;D经费外部支出情况 1-D-2.4 分行业大中型企业R&amp;D经费外部支出情况 1-D-2.5 分行业内资企业R&amp;D经费外部支出情况 1-D-2.6 分行业港澳台商投资企业R&amp;D经费外部支出情况 1-D-2.7 分行业外商投资企业R&amp;D经费外部支出情况 1-D-2.8 各地区企业R&amp;D经费外部支出情况 1-D-2.9 各地区大中型企业R&amp;D经费外部支出情况 1-D-2.10 各地区内资企业R&amp;D经费外部支出情况 1-D-2.11 各地区港澳台商投资企业R&amp;D经费外部支出情况 1-D-2.12 各地区外商投资企业R&amp;D经费外部支出情况 E.企业R&amp;D项目情况 1-E-1 分登记注册类型企业全部R&amp;D项目情况 1-E-2 分登记注册类型大中型企业全部R&amp;D项目情况 1-E-3 分行业企业全部R&amp;D项目情况 1-E-4 分行业大中型企业全部R&amp;D项目情况 1-E-5 分行业内资企业全部R&amp;D项目情况 1-E-6 分行业港澳台商投资企业全部R&amp;D项目情况 1-E-7 分行业外商投资企业全部R&amp;D项目情况 1-E-8 各地区企业全部R&amp;D项目情况 1-E-9 各地区大中型企业全部R&amp;D项目情况 1-E-10 各地区内资企业全部R&amp;D项目情况 1-E-11 各地区港澳台商投资企业全部R&amp;D项目情况 1-E-12 各地区外商投资企业全部R&amp;D项目情况 F.企业办研发机构情况 1-F-1 分登记注册类型企业办研发机构情况 1-F-2 分登记注册类型大中型企业办研发机构情况 1-F-3 分行业企业办研发机构情况 1-F-4 分行业大中型企业办研发机构情况 1-F-5 分行业内资企业办研发机构情况 1-F-6 分行业港澳台商投资企业办研发机构情况 1-F-7 分行业外商投资企业办研发机构情况 1-F-8 各地区企业办研发机构情况 1-F-9 各地区大中型企业办研发机构情况 1-F-10 各地区内资企业办研发机构情况 1-F-11 各地区港澳台商投资企业办研发机构情况 1-F-12 各地区外商投资企业办研发机构情况 G.企业新产品开发及销售情况 1-G-1 分登记注册类型企业新产品开发及销售情况 1-G-2 分登记注册类型大中型企业新产品开发及销售情况 1-G-3 分行业企业新产品开发及销售情况 1-G-4 分行业大中型企业新产品开发及销售情况 1-G-5 分行业内资企业新产品开发及销售情况 1-G-6 分行业港澳台商投资企业新产品开发及销售情况 1-G-7 分行业外商投资企业新产品开发及销售情况 1-G-8 各地区企业新产品开发及销售情况 1-G-9 各地区大中型企业新产品开发及销售情况 1-G-10 各地区内资企业新产品开发及销售情况 1-G-11 各地区港澳台商投资企业新产品开发及销售情况 1-G-12 各地区外商投资企业新产品开发及销售情况 H.企业自主知识产权及相关情况 1-H-1 分登记注册类型企业自主知识产权及相关情况 1-H-2 分登记注册类型大中型企业自主知识产权及相关情况 1-H-3 分行业企业自主知识产权及相关情况 1-H-4 分行业大中型企业自主知识产权及相关情况 1-H-5 分行业内资企业自主知识产权及相关情况 1-H-6 分行业港澳台商投资企业自主知识产权及相关情况 1-H-7 分行业外商投资企业自主知识产权及相关情况 1-H-8 各地区企业自主知识产权及相关情况 1-H-9 各地区大中型企业自主知识产权及相关情况 1-H-10 各地区内资企业自主知识产权及相关情况 1-H-11 各地区港澳台商投资企业自主知识产权及相关情况 1-H-12 各地区外商投资企业自主知识产权及相关情况 I.企业政府相关政策落实情况 1-I-1 分登记注册类型企业政府相关政策落实情况 1-I-2 分登记注册类型大中型企业政府相关政策落实情况 1-I-3 分行业企业政府相关政策落实情况 1-I-4 分行业大中型企业政府相关政策落实情况 1-I-5 分行业内资企业政府相关政策落实情况 1-I-6 分行业港澳台商投资企业政府相关政策落实情况 1-I-7 分行业外商投资企业政府相关政策落实情况 1-I-8 各地区企业政府相关政策落实情况 1-I-9 各地区大中型企业政府相关政策落实情况 1-I-10 各地区内资企业政府相关政策落实情况 1-I-11 各地区港澳台商投资企业政府相关政策落实情况 1-I-12 各地区外商投资企业政府相关政策落实情况 J.企业政府相关政策落实情况 1-J-1 分登记注册类型企业技术获取和技术改造情况 1-J-2 分登记注册类型大中型企业技术获取和技术改造情况 1-J-3 分行业企业技术获取和技术改造情况 1-J-4 分行业大中型企业技术获取和技术改造情况 1-J-5 分行业内资企业技术获取和技术改造情况 1-J-6 分行业港澳台商投资企业技术获取和技术改造情况 1-J-7 分行业外商投资企业技术获取和技术改造情况 1-J-8 各地区企业技术获取和技术改造情况 1-J-9 各地区大中型企业技术获取和技术改造情况 1-J-10 各地区内资企业技术获取和技术改造情况 1-J-11 各地区港澳台商投资企业技术获取和技术改造情况 1-J-12 各地区外商投资企业技术获取和技术改造情况 第二篇 建筑业企业生产经营及财务状况篇 A.全社会建筑业企业 2-A-1 各地区全社会建筑业企业个数 2-A-2 各地区全社会建筑业企业期末人数 2-A-3 各地区全社会建筑业企业资产总计 2-A-4 各地区全社会建筑业企业负债合计 2-A-5 各行业全社会建筑业企业个数 2-A-6 各行业全社会建筑业企业期末人数 2-A-7 各行业全社会建筑业企业资产总计 2-A-8 各行业全社会建筑业企业负债合计 B.总承包和专业承包建筑业企业 1.综合 2-B-1.1 按经济类型划分的总承包和专业承包企业主要经济指标 2-B-1.2 总承包和专业承包企业主要经济指标完成情况 2-B-1.3 各地区总承包和专业承包企业签订合同情况 2-B-1.4 各地区总承包和专业承包企业承包工程完成情况 2-B-1.5 各地区总承包和专业承包总产值和竣工产值 2-B-1.6 各地区总承包和专业承包企业房屋建筑面积 2-B-1.7 各地区按主要用途分的总承包和专业承包企业房屋竣工面积 2-B-1.8 各地区按主要用途分的总承包和专业承包企业房屋竣工价值 2-B-1.9 各地区总承包和专业承包企业施工机械设备情况 2-B-1.10 各地区总承包和专业承包企业建筑材料消耗情况 2-B-1.11 各地区总承包和专业承包企业主要生产效益指标 2-B-1.12 各地区总承包和专业承包企业营业收入 2-B-1.13 各地区总承包和专业承包企业资产构成 2-B-1.14 各地区总承包和专业承包企业固定资产情况 2-B-1.15 各地区总承包和专业承包企业负债及所有者权益 2-B-1.16 各地区总承包和专业承包企业实收资本 2-B-1.17 各地区总承包和专业承包企业收入情况 2-B-1.18 各地区总承包和专业承包企业费用情况 2-B-1.19 各地区总承包和专业承包企业利润及税金情况 2-B-1.20 各地区总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况 2-B-1.21 各地区总承包和专业承包企业主要经济效益指标 2.按经济类型分组 2-B-2.1 各地区国有总承包和专业承包企业签订合同情况 2-B-2.2 各地区国有总承包和专业承包企业承包工程完成情况 2-B-2.3 各地区国有企业总承包和专业承包总产值和竣工产值 2-B-2.4 各地区国有总承包和专业承包企业房屋建筑面积 2-B-2.5 各地区按主要用途分的国有总承包和专业承包企业房屋竣工面积 2-B-2.6 各地区按主要用途分的国有总承包和专业承包企业房屋竣工价值 2-B-2.7 各地区国有总承包和专业承包企业施工机械设备情况 2-B-2.8 各地区国有总承包和专业承包企业主要生产效益指标 2-B-2.9 各地区国有总承包和专业承包企业营业收入 2-B-2.10 各地区国有总承包和专业承包企业资产构成 2-B-2.11 各地区国有总承包和专业承包企业固定资产情况 2-B-2.12 各地区国有总承包和专业承包企业负债及所有者权益 2-B-2.13 各地区国有总承包和专业承包企业实收资本 2-B-2.14 各地区国有总承包和专业承包企业收入情况 2-B-2.15 各地区国有总承包和专业承包企业费用情况 2-B-2.16 各地区国有总承包和专业承包企业利润及税金情况 2-B-2.17 各地区国有总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况 2-B-2.18 各地区国有总承包和专业承包企业主要经济效益指标 2-B-2.19 各地区集体总承包和专业承包企业签订合同情况 2-B-2.20 各地区集体总承包和专业承包企业承包工程完成情况 2-B-2.21 各地区集体企业总承包和专业承包总产值和竣工产值 2-B-2.22 各地区集体总承包和专业承包企业房屋建筑面积 2-B-2.23 各地区按主要用途分的集体总承包和专业承包企业房屋竣工面积 2-B-2.24 各地区按主要用途分的集体总承包和专业承包企业房屋竣工价值 2-B-2.25 各地区集体总承包和专业承包企业施工机械设备情况 2-B-2.26 各地区集体总承包和专业承包企业主要生产效益指标 2-B-2.27 各地区集体总承包和专业承包企业营业收入 2-B-2.28 各地区集体总承包和专业承包企业资产构成 2-B-2.29 各地区集体总承包和专业承包企业固定资产情况 2-B-2.30 各地区集体总承包和专业承包企业负债及所有者权益 2-B-2.31 各地区集体总承包和专业承包企业实收资本 2-B-2.32 各地区集体总承包和专业承包企业收入情况 2-B-2.33 各地区集体总承包和专业承包企业费用情况 2-B-2.34 各地区集体总承包和专业承包企业利润及税金情况 2-B-2.35 各地区集体总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况 2-B-2.36 各地区集体总承包和专业承包企业主要经济效益指标 2-B-2.37 各地区私营总承包和专业承包企业签订合同情况 2-B-2.38 各地区私营总承包和专业承包企业承包工程完成情况 2-B-2.39 各地区私营企业总承包和专业承包总产值和竣工产值 2-B-2.40 各地区私营总承包和专业承包企业房屋建筑面积 2-B-2.41 各地区按主要用途分的私营总承包和专业承包企业房屋竣工面积 2-B-2.42 各地区按主要用途分的私营总承包和专业承包企业房屋竣工价值 2-B-2.43 各地区私营总承包和专业承包企业施工机械设备情况 2-B-2.44 各地区私营总承包和专业承包企业主要生产效益指标 2-B-2.45 各地区私营总承包和专业承包企业营业收入 2-B-2.46 各地区私营总承包和专业承包企业资产构成 2-B-2.47 各地区私营总承包和专业承包企业固定资产情况 2-B-2.48 各地区私营总承包和专业承包企业负债及所有者权益 2-B-2.49 各地区私营总承包和专业承包企业实收资本 2-B-2.50 各地区私营总承包和专业承包企业收入情况 2-B-2.51 各地区私营总承包和专业承包企业费用情况 2-B-2.52 各地区私营总承包和专业承包企业利润及税金情况 2-B-2.53 各地区私营总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况 2-B-2.54 各地区私营总承包和专业承包企业主要经济效益指标 2-B-2.55 各地区联营总承包和专业承包企业签订合同情况 2-B-2.56 各地区联营总承包和专业承包企业承包工程完成情况 2-B-2.57 各地区联营企业总承包和专业承包总产值和竣工产值 2-B-2.58 各地区联营总承包和专业承包企业房屋建筑面积 2-B-2.59 各地区按主要用途分的联营总承包和专业承包企业房屋竣工面积 2-B-2.60 各地区按主要用途分的联营总承包和专业承包企业房屋竣工价值 2-B-2.61 各地区联营总承包和专业承包企业施工机械设备情况 2-B-2.62 各地区联营总承包和专业承包企业主要生产效益指标 2-B-2.63 各地区联营总承包和专业承包企业营业收入 2-B-2.64 各地区联营总承包和专业承包企业资产构成 2-B-2.65 各地区联营总承包和专业承包企业固定资产情况 2-B-2.66 各地区联营总承包和专业承包企业负债及所有者权益 2-B-2.67 各地区联营总承包和专业承包企业实收资本 2-B-2.68 各地区联营总承包和专业承包企业收入情况 2-B-2.69 各地区联营总承包和专业承包企业费用情况 2-B-2.70 各地区联营总承包和专业承包企业利润及税金情况 2-B-2.71 各地区联营总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况 2-B-2.72 各地区联营总承包和专业承包企业主要经济效益指标 2-B-2.73 各地区股份制总承包和专业承包企业签订合同情况 2-B-2.74 各地区股份制总承包和专业承包企业承包工程完成情况 2-B-2.75 各地区股份制总承包和专业承包企业总产值和竣工产值 2-B-2.76 各地区股份制总承包和专业承包企业房屋建筑面积 2-B-2.77 各地区按主要用途分的股份制总承包和专业承包企业房屋竣工面积 2-B-2.78 各地区按主要用途分的股份制总承包和专业承包企业房屋竣工价值 2-B-2.79 各地区股份制总承包和专业承包企业施工机械设备情况 2-B-2.80 各地区股份制总承包和专业承包企业主要生产效益指标 2-B-2.81 各地区股份制总承包和专业承包企业营业收入 2-B-2.82 各地区股份制总承包和专业承包企业资产构成 2-B-2.83 各地区股份制总承包和专业承包企业固定资产情况 2-B-2.84 各地区股份制总承包和专业承包企业负债及所有者权益 2-B-2.85 各地区股份制总承包和专业承包企业实收资本 2-B-2.86 各地区股份制总承包和专业承包企业收入情况 2-B-2.87 各地区股份制总承包和专业承包企业费用情况 2-B-2.88 各地区股份制总承包和专业承包企业利润及税金情况 2-B-2.89 各地区股份制总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况 2-B-2.90 各地区股份制总承包和专业承包企业主要经济效益指标 2-B-2.91 各地区外商投资总承包和专业承包企业签订合同情况 2-B-2.92 各地区外商投资总承包和专业承包企业承包工程完成情况 2-B-2.93 各地区外商投资总承包和专业承包企业总产值和竣工产值 2-B-2.94 各地区外商投资总承包和专业承包企业房屋建筑面积 2-B-2.95 各地区按主要用途分的外商投资总承包和专业承包企业房屋竣工面积 2-B-2.96 各地区按主要用途分的外商投资总承包和专业承包企业房屋竣工价值 2-B-2.97 各地区外商投资总承包和专业承包企业施工机械设备情况 2-B-2.98 各地区外商投资总承包和专业承包企业主要生产效益指标 2-B-2.99 各地区外商投资总承包和专业承包企业营业收入 2-B-2.100 各地区外商投资总承包和专业承包企业资产构成 2-B-2.101 各地区外商投资总承包和专业承包企业固定资产情况 2-B-2.102 各地区外商投资总承包和专业承包企业负债及所有者权益 2-B-2.103 各地区外商投资总承包和专业承包企业实收资本 2-B-2.104 各地区外商投资总承包和专业承包企业收入情况 2-B-2.105 各地区外商投资总承包和专业承包企业费用情况 2-B-2.106 各地区外商投资总承包和专业承包企业利润及税金情况 2-B-2.107 各地区外商投资总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况 2-B-2.108 各地区外商投资总承包和专业承包企业主要经济效益指标 2-B-2.109 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业签订合同情况 2-B-2.110 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业承包工程完成情况 2-B-2.111 各地区港澳台商投资企业总承包和专业承包企业建筑业总产值和竣工产值 2-B-2.112 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业房屋建筑面积 2-B-2.113 各地区按主要用途分的港澳台商投资总承包和专业承包企业房屋竣工面积 2-B-2.114 各地区按主要用途分的港澳台商投资总承包和专业承包企业房屋竣工价值 2-B-2.115 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业施工机械设备情况 2-B-2.116 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业主要生产效益指标 2-B-2.117 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业营业收入 2-B-2.118 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业资产构成 2-B-2.119 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业固定资产情况 2-B-2.120 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业负债及所有者权益 2-B-2.121 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业实收资本 2-B-2.122 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业收入情况 2-B-2.123 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业费用情况 2-B-2.124 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业利润及税金情况 2-B-2.125 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况 2-B-2.126 各地区港澳台商投资总承包和专业承包企业主要经济效益指标 3.按行业分组 2-B-3.1 各行业总承包和专业承包企业签订合同情况 2-B-3.2 各行业总承包和专业承包企业承包工程完成情况 2-B-3.3 各行业总承包和专业承包企业建筑业总产值和竣工产值 2-B-3.4 各行业总承包和专业承包企业房屋建筑面积 2-B-3.5 各行业总承包和专业承包企业机械设备情况 2-B-3.6 按主要用途分的各行业总承包和专业承包企业房屋建筑竣工面积 2-B-3.7 按主要用途分的各行业总承包和专业承包企业房屋建筑竣工价值 2-B-3.8 按主要用途分的各行业总承包和专业承包企业主要生产效益指标 2-B-3.9 按主要用途分的各行业总承包和专业承包企业营业收入 2-B-3.10 各行业总承包和专业承包企业资产构成 2-B-3.11 各行业总承包和专业承包企业固定资产情况 2-B-3.12 各行业总承包和专业承包企业负债及所有者权益 2-B-3.13 各行业总承包和专业承包企业实收资本 2-B-3.14 各行业总承包和专业承包企业收入情况 2-B-3.15 各行业总承包和专业承包企业费用情况 2-B-3.16 各行业总承包和专业承包企业利润及税金情况 2-B-3.17 各行业总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况 2-B-3.18 各行业总承包和专业承包企业主要经济效益指标 4.按中央、地方分组 2-B-4.1 各地区中央总承包和专业承包企业签订合同情况 2-B-4.2 各地区中央总承包和专业承包企业承包工程完成情况 2-B-4.3 各地区中央总承包和专业承包企业总产值和竣工产值 2-B-4.4 各地区中央总承包和专业承包企业房屋建筑面积 2-B-4.5 各地区按主要用途分的中央总承包和专业承包企业房屋竣工面积 2-B-4.6 各地区按主要用途分的中央总承包和专业承包企业房屋竣工价值 2-B-4.7 各地区中央总承包和专业承包企业施工机械设备情况 2-B-4.8 各地区中央总承包和专业承包企业主要生产效益指标 2-B-4.9 各地区中央总承包和专业承包企业营业收入 2-B-4.10 各地区中央总承包和专业承包企业资产构成 2-B-4.11 各地区中央总承包和专业承包企业固定资产情况 2-B-4.12 各地区中央总承包和专业承包企业负债及所有者权益 2-B-4.13 各地区中央总承包和专业承包企业实收资本 2-B-4.14 各地区中央总承包和专业承包企业收入情况 2-B-4.15 各地区中央总承包和专业承包企业费用情况 2-B-4.16 各地区中央总承包和专业承包企业利润及税金情况 2-B-4.17 各地区中央总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况 2-B-4.18 各地区中央总承包和专业承包企业主要经济效益指标 2-B-4.19 各地区地方总承包和专业承包企业签订合同情况 2-B-4.20 各地区地方总承包和专业承包企业承包工程完成情况 2-B-4.21 各地区地方企业总承包和专业承包总产值和竣工产值 2-B-4.22 各地区地方总承包和专业承包企业房屋建筑面积 2-B-4.23 各地区按主要用途分的地方总承包和专业承包企业房屋竣工面积 2-B-4.24 各地区按主要用途分的地方总承包和专业承包企业房屋竣工价值 2-B-4.25 各地区地方总承包和专业承包企业施工机械设备情况 2-B-4.26 各地区地方总承包和专业承包企业主要生产效益指标 2-B-4.27 各地区地方总承包和专业承包企业营业收入 2-B-4.28 各地区地方总承包和专业承包企业资产构成 2-B-4.29 各地区地方总承包和专业承包企业固定资产情况 2-B-4.30 各地区地方总承包和专业承包企业负债及所有者权益 2-B-4.31 各地区地方总承包和专业承包企业实收资本 2-B-4.32 各地区地方总承包和专业承包企业收入情况 2-B-4.33 各地区地方总承包和专业承包企业费用情况 2-B-4.34 各地区地方总承包和专业承包企业利润及税金情况 2-B-4.35 各地区地方总承包和专业承包企业应收工程款及企业亏损情况 2-B-4.36 各地区地方总承包和专业承包企业主要经济效益指标 C.总承包建筑业企业 2-C-1 各地区总承包建筑业企业签订合同情况 2-C-2 各地区总承包建筑业企业承包工程完成情况 2-C-3 各地区总承包企业建筑业总产值和竣工产值 2-C-4 各地区总承包建筑业企业房屋建筑面积 2-C-5 各地区按主要用途分的总承包建筑业企业房屋竣工面积 2-C-6 各地区按主要用途分的总承包建筑业企业房屋竣工价值 2-C-7 各地区总承包建筑业企业施工机械设备情况 2-C-8 各地区总承包建筑业企业主要生产效益指标 2-C-9 各地区总承包建筑业企业营业收入 2-C-10 各地区总承包建筑业企业资产构成 2-C-11 各地区总承包建筑业企业固定资产情况 2-C-12 各地区总承包建筑业企业负债及所有者权益 2-C-13 各地区总承包建筑业企业实收资本 2-C-14 各地区总承包建筑业企业收入情况 2-C-15 各地区总承包建筑业企业费用情况 2-C-16 各地区总承包建筑业企业利润及税金情况 2-C-17 各地区总承包建筑业企业应收工程款及企业亏损情况 2-C-18 各地区总承包建筑业企业主要经济效益指标 2-C-19 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业单位数 2-C-20 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业期末人数 2-C-21 各地区按资质等级划分的总承包企业建筑业总产值 2-C-22 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业签订合同额 2-C-23 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业竣工产值 2-C-24 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业房屋施工面积 2-C-25 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业房屋竣工面积 2-C-26 各地区按资质等级划分的总承包企业自有施工机械设备台数 2-C-27 各地区按资质等级划分的总承包企业自有施工机械设备总功率 2-C-28 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业实收资本 2-C-29 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业资产 2-C-30 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业所有者权益 2-C-31 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业负债 2-C-32 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业营业收入 2-C-33 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业利税总额 2-C-34 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业利润总额 2-C-35 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业税金总额 2-C-36 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业主营业务收入 2-C-37 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业管理费用 2-C-38 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业财务费用 2-C-39 各地区按资质等级划分的总承包建筑业企业应收工程款 D.专业承包建筑业企业 2-D-1 各地区专业承包建筑业企业签订合同情况 2-D-2 各地区专业承包建筑业企业承包工程完成情况 2-D-3 各地区专业承包企业建筑业总产值和竣工产值 2-D-4 各地区专业承包建筑业企业房屋建筑面积 2-D-5 各地区按主要用途分的专业承包建筑业企业房屋竣工面积 2-D-6 各地区按主要用途分的专业承包建筑业企业房屋竣工价值 2-D-7 各地区专业承包建筑业企业施工机械设备情况 2-D-8 各地区专业承包建筑业企业主要生产效益指标 2-D-9 各地区专业承包建筑业企业营业收入 2-D-10 各地区专业承包建筑业企业资产构成 2-D-11 各地区专业承包建筑业企业固定资产情况 2-D-12 各地区专业承包建筑业企业负债及所有者权益 2-D-13 各地区专业承包建筑业企业实收资本 2-D-14 各地区专业承包建筑业企业收入情况 2-D-15 各地区专业承包建筑业企业费用情况 2-D-16 各地区专业承包建筑业企业利润及税金情况 2-D-17 各地区专业承包建筑业企业应收工程款及企业亏损情况 2-D-18 各地区专业承包建筑业企业主要经济效益指标 2-D-19 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业单位数 2-D-20 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业期末人数 2-D-21 各地区按资质等级划分的专业承包企业建筑业总产值 2-D-22 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业签订合同额 2-D-23 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业竣工产值 2-D-24 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业房屋施工面积 2-D-25 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业房屋竣工面积 2-D-26 各地区按资质等级划分的专业承包企业自有施工机械设备台数 2-D-27 各地区按资质等级划分的专业承包企业自有施工机械设备总功率 2-D-28 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业实收资本 2-D-29 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业资产 2-D-30 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业所有者权益 2-D-31 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业负债 2-D-32 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业营业收入 2-D-33 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业利税总额 2-D-34 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业利润总额 2-D-35 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业税金总额 2-D-36 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业主营业务收入 2-D-37 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业管理费用 2-D-38 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业财务费用 2-D-39 各地区按资质等级划分的专业承包建筑业企业应收工程款 E.劳务分包建筑业企业 2-E-1 各地区劳务分包建筑业企业生产经营情况 2-E-2 各地区劳务分包建筑业企业个数和人员情况 附录 主要指标解释 第三产业卷 第一篇 批发和零售业企业基本情况及财务状况篇 A.行业部分 1-A-1 批发业法人企业基本情况 1-A-2 限额以上批发业法人企业基本情况 1-A-3 批发业法人企业财务状况 1-A-4 限额以上批发业法人企业财务状况 1-A-5 零售业法人企业基本情况 1-A-6 限额以上零售业法人企业基本情况 1-A-7 零售业法人企业财务状况 1-A-8 限额以上零售业法人企业财务状况 B.地区部分 1-B-1 分地区批发业法人企业基本情况 1-B-2 分地区批发业法人企业基本情况(按国民经济行业分) (农、林、牧、渔产品批发) 1-B-2 续表 1 (食品、饮料及烟草制品批发) 1-B-2 续表 2 (纺织服装及家庭用品批发) 1-B-2 续表 3 (文化、体育用品及器材批发) 1-B-2 续表 4 (医药及医疗器材批发) 1-B-2 续表 5 (矿产品、建材及化工产品批发) 1-B-2 续表 6 (机械设备、五金产品及电子产品批发) 1-B-2 续表 7 (贸易经纪与代理) 1-B-2 续表 8 (其他批发业) 1-B-3 分地区批发业法人企业基本情况(按登记注册类型分) (内资企业) 1-B-3 续表 1 (国有企业) 1-B-3 续表 2 (集体企业) 1-B-3 续表 3 (股份合作企业) 1-B-3 续表 4 (联营企业) 1-B-3 续表 5 (有限责任公司) 1-B-3 续表 6 (股份有限公司) 1-B-3 续表 7 (私营企业) 1-B-3 续表 8 (其他企业) 1-B-3 续表 9 (港、澳、台商投资企业) 1-B-3 续表 10 (外商投资企业) 1-B-4 分地区批发业法人企业财务状况 1-B-5 分地区批发业法人企业财务状况(按国民经济行业分) (农、林、牧、渔产品批发) 1-B-5 续表 1 (食品、饮料及烟草制品批发) 1-B-5 续表 2 (纺织、服装及家庭用品批发) 1-B-5 续表 3 (文化、体育用品及器材批发) 1-B-5 续表 4 (医药及医疗器材批发) 1-B-5 续表 5 (矿产品、建材及化工产品批发) 1-B-5 续表 6 (机械设备、五金产品及电子产品批发) 1-B-5 续表 7 (贸易经纪与代理) 1-B-5 续表 8 (其他批发业) 1-B-6 分地区批发业法人企业财务状况(按登记注册类型分) (内资企业) 1-B-6 续表 1 (国有企业) 1-B-6 续表 2 (集体企业) 1-B-6 续表 3 (股份合作企业) 1-B-6 续表 4 (联营企业) 1-B-6 续表 5 (有限责任公司) 1-B-6 续表 6 (股份有限公司) 1-B-6 续表 7 (私营企业) 1-B-6 续表 8 (其他企业) 1-B-6 续表 9 (港、澳、台商投资企业) 1-B-6 续表 10 (外商投资企业) 1-B-7 分地区零售业法人企业基本情况 1-B-8 分地区零售业法人企业基本情况(按国民经济行业分) (综合零售) 1-B-8 续表 1 (食品、饮料及烟草制品专门零售) 1-B-8 续表 2 (纺织、服装及日用品专门零售) 1-B-8 续表 3 (文化、体育用品及器材专门零售) 1-B-8 续表 4 (医药及医疗器材专门零售) 1-B-8 续表 5 (汽车、摩托车、零配件和燃料及其他动力销售) 1-B-8 续表 6 (家用电器及电子产品专门零售) 1-B-8 续表 7 (五金、家具及室内装饰材料专门零售) 1-B-8 续表 8 (货摊、无店铺及其他零售) 1-B-9 分地区零售业法人企业基本情况(按登记注册类型分) (内资企业) 1-B-9 续表 1 (国有企业) 1-B-9 续表 2 (集体企业) 1-B-9 续表 3 (股份合作企业) 1-B-9 续表 4 (联营企业) 1-B-9 续表 5 (有限责任公司) 1-B-9 续表 6 (股份有限公司) 1-B-9 续表 7 (私营企业) 1-B-9 续表 8 (其他企业) 1-B-9 续表 9 (港、澳、台商投资企业) 1-B-9 续表 10 (外商投资企业) 1-B-10 分地区零售业法人企业基本情况(按零售业态分) (有店铺零售) 1-B-10 续表 1 (食杂店) 1-B-10 续表 2 (便利店) 1-B-10 续表 3 (折扣店) 1-B-10 续表 4 (超市) 1-B-10 续表 5 (大型超市) 1-B-10 续表 6 (仓储会员店) 1-B-10 续表 7 (百货店) 1-B-10 续表 8 (专业店) 1-B-10 续表 9 (专卖店) 1-B-10 续表 10 (家居建材商店) 1-B-10 续表 11 (购物中心) 1-B-10 续表 12 (厂家直销中心) 1-B-10 续表 13 (无店铺零售) 1-B-10 续表 14 (电视购物) 1-B-10 续表 15 (邮购) 1-B-10 续表 16 (网上商店) 1-B-10 续表 17 (自动售货亭) 1-B-10 续表 18 (电话购物) 1-B-10 续表 19 (其他) 1-B-11 分地区零售业法人企业财务状况 1-B-12 分地区零售业法人企业财务状况(按国民经济行业分) (综合零售) 1-B-12 续表 1 (食品、饮料及烟草制品专门零售) 1-B-12 续表 2 (纺织、服装及日用品专门零售) 1-B-12 续表 3 (文化、体育用品及器材专门零售) 1-B-12 续表 4 (医药及医疗器材专门零售) 1-B-12 续表 5 (汽车、摩托车、零配件和燃料及其他动力销售) 1-B-12 续表 6 (家用电器及电子产品专门零售) 1-B-12 续表 7 (五金、家具及室内装饰材料专门零售) 1-B-12 续表 8 (货摊、无店铺及其他零售业) 1-B-13 分地区零售业法人企业财务状况(按登记注册类型分) (内资企业) 1-B-13 续表 1 (国有企业) 1-B-13 续表 2 (集体企业) 1-B-13 续表 3 (股份合作企业) 1-B-13 续表 4 (联营企业) 1-B-13 续表 5 (有限责任公司) 1-B-13 续表 6 (股份有限公司) 1-B-13 续表 7 (私营企业) 1-B-13 续表 8 (其他企业) 1-B-13 续表 9 (港、澳、台商投资企业) 1-B-13 续表 10 (外商投资企业) 1-B-14 分地区零售业法人企业财务状况(按零售业态分) (有店铺零售) 1-B-14 续表 1 (食杂店) 1-B-14 续表 2 (便利店) 1-B-14 续表 3 (折扣店) 1-B-14 续表 4 (超市) 1-B-14 续表 5 (大型超市) 1-B-14 续表 6 (仓储会员店) 1-B-14 续表 7 (百货店) 1-B-14 续表 8 (专业店) 1-B-14 续表 9 (专卖店) 1-B-14 续表 10 (家居建材商店) 1-B-14 续表 11 (购物中心) 1-B-14 续表 12 (厂家直销中心) 1-B-14 续表 13 (无店铺零售) 1-B-14 续表 14 (电视购物) 1-B-14 续表 15 (邮购) 1-B-14 续表 16 (网上商店) 1-B-14 续表 17 (自动售货亭) 1-B-14 续表 18 (电话购物) 1-B-14 续表 19 (其他) 第二篇 住宿和餐饮业企业基本情况及财务状况篇 A.行业部分 2-A-1 住宿业法人企业基本情况 2-A-2 限额以上住宿业法人企业基本情况 2-A-3 住宿业法人企业财务状况 2-A-4 限额以上住宿业法人企业财务状况 2-A-5 餐饮业法人企业基本情况 2-A-6 限额以上餐饮业法人企业基本情况 2-A-7 餐饮业法人企业财务状况 2-A-8 限额以上餐饮业法人企业财务状况 B.地区部分 2-B-1 分地区住宿业法人企业基本情况 2-B-2 分地区住宿业法人企业基本情况(按国民经济行业分) (旅游饭店) 2-B-2 续表 1 (一般旅馆) 2-B-2 续表 2 (民宿服务) 2-B-2 续表 3 (露营地服务) 2-B-2 续表 4 (其他住宿业) 2-B-3 分地区住宿业法人企业基本情况(按登记注册类型分) (内资企业) 2-B-3 续表 1 (国有企业) 2-B-3 续表 2 (集体企业) 2-B-3 续表 3 (股份合作企业) 2-B-3 续表 4 (联营企业) 2-B-3 续表 5 (有限责任公司) 2-B-3 续表 6 (股份有限公司) 2-B-3 续表 7 (私营企业) 2-B-3 续表 8 (其他企业) 2-B-3 续表 9 (港、澳、台商投资企业) 2-B-3 续表 10 (外商投资企业) 2-B-4 分地区住宿业法人企业基本情况(按星级分) (一星) 2-B-4 续表 1 (二星) 2-B-4 续表 2 (三星) 2-B-4 续表 3 (四星) 2-B-4 续表 4 (五星) 2-B-4 续表 5 (其他) 2-B-5 分地区住宿业法人企业财务状况 2-B-6 分地区住宿业法人企业财务状况(按国民经济行业分) (旅游饭店) 2-B-6 续表 1 (一般旅馆) 2-B-6 续表 2 (民宿服务) 2-B-6 续表 3 (露营地服务) 2-B-6 续表 4 (其他住宿业) 2-B-7 分地区住宿业法人企业财务状况(按登记注册类型分) (内资企业) 2-B-7 续表 1 (国有企业) 2-B-7 续表 2 (集体企业) 2-B-7 续表 3 (股份合作企业) 2-B-7 续表 4 (联营企业) 2-B-7 续表 5 (有限责任公司) 2-B-7 续表 6 (股份有限公司) 2-B-7 续表 7 (私营企业) 2-B-7 续表 8 (其他企业) 2-B-7 续表 9 (港、澳、台商投资企业) 2-B-7 续表 10 (外商投资企业) 2-B-8 分地区住宿业法人企业财务状况(按星级分) (一星) 2-B-8 续表 1 (二星) 2-B-8 续表 2 (三星) 2-B-8 续表 3 (四星) 2-B-8 续表 4 (五星) 2-B-8 续表 5 (其他) 2-B-9 分地区餐饮业法人企业基本情况 2-B-10 分地区餐饮业法人企业基本情况(按国民经济行业分) (正餐服务) 2-B-10 续表 1 (快餐服务) 2-B-10 续表 2 (饮料及冷饮服务) 2-B-10 续表 3 (餐饮配送及外卖送餐服务) 2-B-10 续表 4 (其他餐饮业) 2-B-11 分地区餐饮业法人企业基本情况(按登记注册类型分) (内资企业) 2-B-11 续表 1 (国有企业) 2-B-11 续表 2 (集体企业) 2-B-11 续表 3 (股份合作企业) 2-B-11 续表 4 (联营企业) 2-B-11 续表 5 (有限责任公司) 2-B-11 续表 6 (股份有限公司) 2-B-11 续表 7 (私营企业) 2-B-11 续表 8 (其他企业) 2-B-11 续表 9 (港、澳、台商投资企业) 2-B-11 续表 10 (外商投资企业) 2-B-12 分地区餐饮业法人企业财务状况 2-B-13 分地区餐饮业法人企业财务状况(按国民经济行业分) (正餐服务) 2-B-13 续表 1 (快餐服务) 2-B-13 续表 2 (饮料及冷饮服务) 2-B-13 续表 3 (餐饮配送及外卖送餐服务) 2-B-13 续表 4 (其他餐饮业) 2-B-14 分地区餐饮业法人企业财务状况(按登记注册类型分) (内资企业) 2-B-14 续表 1 (国有企业) 2-B-14 续表 2 (集体企业) 2-B-14 续表 3 (股份合作企业) 2-B-14 续表 4 (联营企业) 2-B-14 续表 5 (有限责任公司) 2-B-14 续表 6 (股份有限公司) 2-B-14 续表 7 (私营企业) 2-B-14 续表 8 (其他企业) 2-B-14 续表 9 (港、澳、台商投资企业) 2-B-14 续表 10 (外商投资企业) 第三篇 房地产开发经营业生产经营及财务状况篇 3-1 各地区按登记注册类型分房地产开发企业个数 3-2 各地区按登记注册类型分房地产开发企业年末从业人数 3-3 各地区按登记注册类型分房地产开发企业资产总计 3-4 房地产开发企业主要指标情况 3-5 各地区按资质等级分房地产开发企业个数 3-6 各地区按资质等级分房地产开发企业年末从业人数 3-7 各地区按资质等级分房地产开发企业资产总计 3-8 各地区按用途分房地产开发企业房屋施工面积 3-9 各地区按资质等级分房地产开发企业房屋施工面积 3-10 各地区按用途分房地产开发企业房屋新开工面积 3-11 各地区按资质等级分房地产开发企业房屋新开工面积 3-12 各地区按用途分房地产开发企业房屋竣工面积 3-13 各地区按资质等级分房地产开发企业房屋竣工面积 3-14 各地区按用途分房地产开发企业房屋竣工价值 3-15 各地区按资质等级分房地产开发企业房屋竣工价值 3-16 各地区房地产开发企业建造的房屋面积和造价 3-17 各地区按用途分房地产开发企业商品房销售面积 3-18 各地区按资质等级分房地产开发企业商品房销售面积 3-19 各地区按用途分房地产开发企业商品房期房销售面积 3-20 各地区按用途分房地产开发企业房屋出租面积 3-21 各地区按用途分房地产开发企业商品房销售额 3-22 各地区按资质等级分房地产开发企业商品房销售额 3-23 各地区房地产开发企业商品房待售情况 3-24 各地区按用途分房地产开发企业商品房待售面积 3-25 各地区房地产开发企业土地开发及其购置情况 3-26 各地区房地产开发企业主营业务收入及其构成 3-27 各地区按登记注册类型分房地产开发企业主营业务收入 3-28 各地区按登记注册类型分房地产开发企业负债合计 第四篇 服务业企业财务状况篇 4-1 服务业法人单位基本情况 4-2 交通运输、仓储和邮政业企业法人单位主要指标 4-3 交通运输、仓储和邮政业企业法人单位分地区主要指标 4-4 交通运输、仓储和邮政业企业法人单位分登记注册类型主要指标 4-5 信息传输、软件和信息技术服务业企业法人单位主要指标 4-6 信息传输、软件和信息技术服务业企业法人单位分地区主要指标 4-7 信息传输、软件和信息技术服务业企业法人单位分登记注册类型主要指标 4-8 金融业企业法人单位主要指标 4-9 房地产业企业法人单位主要指标 4-10 房地产业企业法人单位分地区主要指标 4-11 房地产业企业法人单位分登记注册类型主要指标 4-12 租赁和商务服务业企业法人单位主要指标 4-13 租赁和商务服务业企业法人单位分地区主要指标 4-14 租赁和商务服务业企业法人单位分登记注册类型主要指标 4-15 科学研究和技术服务业企业法人单位主要指标 4-16 科学研究和技术服务业企业法人单位分地区主要指标 4-17 科学研究和技术服务业企业法人单位分登记注册类型主要指标 4-18 水利、环境和公共设施管理业企业法人单位主要指标 4-19 水利、环境和公共设施管理业企业法人单位分地区主要指标 4-20 水利、环境和公共设施管理业企业法人单位分登记注册类型主要指标 4-21 居民服务、修理和其他服务业企业法人单位主要指标 4-22 居民服务、修理和其他服务业企业法人单位分地区主要指标 4-23 居民服务、修理和其他服务业企业法人单位分登记注册类型主要指标 4-24 教育企业法人单位主要指标 4-25 教育企业法人单位分地区主要指标 4-26 教育企业法人单位分登记注册类型主要指标 4-27 卫生和社会工作企业法人单位主要指标 4-28 卫生和社会工作企业法人单位分地区主要指标 4-29 卫生和社会工作企业法人单位分登记注册类型主要指标 4-30 文化、体育和娱乐业企业法人单位主要指标 4-31 文化、体育和娱乐业企业法人单位分地区主要指标 4-32 文化、体育和娱乐业企业法人单位分登记注册类型主要指标 4-33 国有控股企业分行业主要指标 4-34 非公有控股企业分行业主要指标 4-35 规模以上交通运输、仓储和邮政业企业法人单位主要指标 4-36 规模以上信息传输、软件和信息技术服务业企业法人单位主要指标 4-37 规模以上物业管理、房地产中介服务、房地产租赁经营和其他房地产业企业法人单位主要指标 4-38 规模以上租赁和商务服务业企业法人单位主要指标 4-39 规模以上科学研究和技术服务业企业法人单位主要指标 4-40 规模以上水利、环境和公共设施管理业企业法人单位主要指标 4-41 规模以上居民服务、修理和其他服务业企业法人单位主要指标 4-42 规模以上教育企业法人单位分行业主要指标 4-43 规模以上卫生和社会工作企业法人单位分行业主要指标 4-44 规模以上文化、体育和娱乐业法人单位主要指标 第五篇 服务业行政事业及非企业法人单位篇 5-1 服务业行政事业及非企业法人单位分行业主要指标 5-2 交通运输、仓储和邮政业行政事业及非企业法人单位分地区主要指标 5-3 信息传输、软件和信息技术服务业行政事业及非企业法人单位分地区主要指标 5-4 租赁和商务服务业行政事业及非企业法人单位分地区主要指标 5-5 科学研究和技术服务业行政事业及非企业法人单位分地区主要指标 5-6 水利、环境和公共设施管理业行政事业及非企业法人单位分地区主要指标 5-7 居民服务、修理和其他服务业行政事业及非企业法人单位分地区主要指标 5-8 教育行政事业及非企业法人单位分地区主要指标 5-9 卫生和社会工作行政事业及非企业法人单位分地区主要指标 5-10 文化、体育和娱乐业行政事业及非企业法人单位分地区主要指标 5-11 公共管理、社会保障和社会组织行政事业及非企业法人单位分地区主要指标 第六篇 企业信息化和电子商务交易情况篇 6-1 分行业企业使用计算机情况 6-2 分地区企业使用计算机情况 6-3 分行业企业信息化管理情况 6-4 分地区企业信息化管理情况 6-5 分行业企业使用网络情况 6-6 分地区企业使用网络情况 6-7 分行业企业建网站情况 6-8 分地区企业建网站情况 6-9 分行业企业通过互联网开展活动情况 6-10 分地区企业通过互联网开展活动情况 6-11 分行业企业互联网宣传和推广情况 6-12 分地区企业互联网宣传和推广情况 6-13 分行业企业开展电子商务交易情况 6-14 分地区企业开展电子商务交易情况 附录 主要指标解释]]></summary></entry><entry><title type="html">欢迎来到Yihoo的个人小站!</title><link href="/jekyll-theme-yat/2024/04/17/welcome-to-jekyll.html" rel="alternate" type="text/html" title="欢迎来到Yihoo的个人小站!" /><published>2024-04-17T00:00:00+00:00</published><updated>2024-04-17T00:00:00+00:00</updated><id>/jekyll-theme-yat/2024/04/17/welcome-to-jekyll</id><content type="html" xml:base="/jekyll-theme-yat/2024/04/17/welcome-to-jekyll.html"><![CDATA[<p>You’ll find this post in your <code class="language-plaintext highlighter-rouge">_posts</code> directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run <code class="language-plaintext highlighter-rouge">jekyll serve</code>, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.</p>

<p>To add new posts, simply add a file in the <code class="language-plaintext highlighter-rouge">_posts</code> directory that follows the convention <code class="language-plaintext highlighter-rouge">YYYY-MM-DD-name-of-post.ext</code> and includes the necessary front matter. Take a look at the source for this post to get an idea about how it works.</p>

<h2 id="section-1">section 1</h2>

<p>Jekyll also offers powerful support for code snippets:</p>

<figure class="highlight"><pre><code class="language-ruby" data-lang="ruby"><span class="k">def</span> <span class="nf">print_hi</span><span class="p">(</span><span class="nb">name</span><span class="p">)</span>
<span class="nb">puts</span> <span class="s2">"Hi, </span><span class="si">#{</span><span class="nb">name</span><span class="si">}</span><span class="s2">"</span>
<span class="k">end</span>
<span class="n">print_hi</span><span class="p">(</span><span class="s1">'Tom'</span><span class="p">)</span>
<span class="c1">#=&gt; prints 'Hi, Tom' to STDOUT.</span></code></pre></figure>

<h2 id="section-2">section 2</h2>

<p>Check out the <a href="https://jekyllrb.com/docs/home">Jekyll docs</a> for more info on how to get the most out of Jekyll. File all bugs/feature requests at <a href="https://github.com/jekyll/jekyll">Jekyll’s GitHub repo</a>. If you have questions, you can ask them on <a href="https://talk.jekyllrb.com/">Jekyll Talk</a>.</p>

<p>$ a * b = c ^ b $</p>

<p>$ 2^{\frac{n-1}{3}} $</p>

<p>$ \int_a^b f(x)\,dx. $</p>

<div class="language-cpp highlighter-rouge"><div class="highlight"><pre class="highlight"><code><span class="cp">#include</span> <span class="cpf">&lt;iostream&gt;</span><span class="cp">
</span><span class="k">using</span> <span class="k">namespace</span> <span class="n">std</span><span class="p">;</span>

<span class="kt">int</span> <span class="nf">main</span><span class="p">()</span> <span class="p">{</span>
  <span class="n">cout</span> <span class="o">&lt;&lt;</span> <span class="s">"Hello World!"</span><span class="p">;</span>
  <span class="k">return</span> <span class="mi">0</span><span class="p">;</span>
<span class="p">}</span>
<span class="c1">// prints 'Hi, Tom' to STDOUT.</span>
</code></pre></div></div>

<div class="language-python highlighter-rouge"><div class="highlight"><pre class="highlight"><code><span class="k">class</span> <span class="nc">Person</span><span class="p">:</span>
  <span class="k">def</span> <span class="nf">__init__</span><span class="p">(</span><span class="n">self</span><span class="p">,</span> <span class="n">name</span><span class="p">,</span> <span class="n">age</span><span class="p">):</span>
    <span class="n">self</span><span class="p">.</span><span class="n">name</span> <span class="o">=</span> <span class="n">name</span>
    <span class="n">self</span><span class="p">.</span><span class="n">age</span> <span class="o">=</span> <span class="n">age</span>

<span class="n">p1</span> <span class="o">=</span> <span class="nc">Person</span><span class="p">(</span><span class="sh">"</span><span class="s">John</span><span class="sh">"</span><span class="p">,</span> <span class="mi">36</span><span class="p">)</span>

<span class="nf">print</span><span class="p">(</span><span class="n">p1</span><span class="p">.</span><span class="n">name</span><span class="p">)</span>
<span class="nf">print</span><span class="p">(</span><span class="n">p1</span><span class="p">.</span><span class="n">age</span><span class="p">)</span>
</code></pre></div></div>]]></content><author><name>Yihoo</name></author><summary type="html"><![CDATA[You’ll find this post in your _posts directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run jekyll serve, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.]]></summary></entry><entry><title type="html">An exhibit of Markdown</title><link href="/jekyll-theme-yat/markdown/2018/12/05/an-exhibit-of-markdown.html" rel="alternate" type="text/html" title="An exhibit of Markdown" /><published>2018-12-05T00:00:00+00:00</published><updated>2018-12-05T00:00:00+00:00</updated><id>/jekyll-theme-yat/markdown/2018/12/05/an-exhibit-of-markdown</id><content type="html" xml:base="/jekyll-theme-yat/markdown/2018/12/05/an-exhibit-of-markdown.html"><![CDATA[<p>This note demonstrates some of what <a href="https://daringfireball.net/projects/markdown/">Markdown</a> is capable of doing.</p>

<h2 id="an-exhibit-of-markdown">An exhibit of Markdown</h2>

<p><em>Note: Feel free to play with this page. Unlike regular notes, this doesn’t automatically save itself.</em></p>

<h2 id="basic-formatting">Basic formatting</h2>

<p>Paragraphs can be written like so. A paragraph is the basic block of Markdown. A paragraph is what text will turn into when there is no reason it should become anything else.</p>

<p>Paragraphs must be separated by a blank line. Basic formatting of <em>italics</em> and <strong>bold</strong> is supported. This <em>can be <strong>nested</strong> like</em> so.</p>

<h2 id="lists">Lists</h2>

<h3 id="ordered-list">Ordered list</h3>

<ol>
  <li>Item 1</li>
  <li>A second item</li>
  <li>Number 3</li>
  <li>Ⅳ</li>
</ol>

<p><em>Note: the fourth item uses the Unicode character for <a href="https://www.fileformat.info/info/unicode/char/2163/index.htm">Roman numeral four</a>.</em></p>

<h3 id="unordered-list">Unordered list</h3>

<ul>
  <li>An item</li>
  <li>Another item</li>
  <li>Yet another item</li>
  <li>And there’s more…</li>
</ul>

<h2 id="paragraph-modifiers">Paragraph modifiers</h2>

<h3 id="code-block">Code block</h3>

<div class="language-plaintext highlighter-rouge"><div class="highlight"><pre class="highlight"><code>Code blocks are very useful for developers and other people who look at code or other things that are written in plain text. As you can see, it uses a fixed-width font.
</code></pre></div></div>

<p>You can also make <code class="language-plaintext highlighter-rouge">inline code</code> to add code into other things.</p>

<h3 id="quote">Quote</h3>

<blockquote>
  <p>Here is a quote. What this is should be self explanatory. Quotes are automatically indented when they are used.</p>
</blockquote>

<h2 id="headings">Headings</h2>

<p>There are six levels of headings. They correspond with the six levels of HTML headings. You’ve probably noticed them already in the page. Each level down uses one more hash character.</p>

<h3 id="headings-can-also-contain-formatting">Headings <em>can</em> also contain <strong>formatting</strong></h3>

<h3 id="they-can-even-contain-inline-code">They can even contain <code class="language-plaintext highlighter-rouge">inline code</code></h3>

<p>Of course, demonstrating what headings look like messes up the structure of the page.</p>

<p>I don’t recommend using more than three or four levels of headings here, because, when you’re smallest heading isn’t too small, and you’re largest heading isn’t too big, and you want each size up to look noticeably larger and more important, there there are only so many sizes that you can use.</p>

<h2 id="urls">URLs</h2>

<p>URLs can be made in a handful of ways:</p>

<ul>
  <li>A named link to <a href="https://www.markitdown.net/">MarkItDown</a>. The easiest way to do these is to select what you want to make a link and hit <code class="language-plaintext highlighter-rouge">Ctrl+L</code>.</li>
  <li>Another named link to <a href="https://www.markitdown.net/">MarkItDown</a></li>
  <li>Sometimes you just want a URL like <a href="https://www.markitdown.net/">https://www.markitdown.net/</a>.</li>
</ul>

<h2 id="horizontal-rule">Horizontal rule</h2>

<p>A horizontal rule is a line that goes across the middle of the page.</p>

<hr />

<p>It’s sometimes handy for breaking things up.</p>

<h2 id="images">Images</h2>

<p>Markdown can also contain images. I’ll need to add something here sometime.</p>

<h2 id="finally">Finally</h2>

<p>There’s actually a lot more to Markdown than this. See the official <a href="https://daringfireball.net/projects/markdown/basics">introduction</a> and <a href="https://daringfireball.net/projects/markdown/syntax">syntax</a> for more information. However, be aware that this is not using the official implementation, and this might work subtly differently in some of the little things.</p>]]></content><author><name>Yihoowong</name></author><category term="markdown" /><category term="example" /><category term="markdown" /><summary type="html"><![CDATA[This note demonstrates some of what Markdown is capable of doing.]]></summary></entry><entry><title type="html">Mathjax Test</title><link href="/jekyll-theme-yat/markdown/2018/05/26/mathjax-test.html" rel="alternate" type="text/html" title="Mathjax Test" /><published>2018-05-26T00:00:00+00:00</published><updated>2018-05-26T00:00:00+00:00</updated><id>/jekyll-theme-yat/markdown/2018/05/26/mathjax-test</id><content type="html" xml:base="/jekyll-theme-yat/markdown/2018/05/26/mathjax-test.html"><![CDATA[<ul>
  <li>A safe integer is an integer that
    <ul>
      <li>can be exactly represented as an IEEE-754 double precision number, and</li>
      <li>whose IEEE-75 representation cannot be the result of rounding any other integer to fit the IEEE-754 representation</li>
    </ul>
  </li>
  <li>For example, $ 2 ^ {53} - 1 $ is a safe integer,
    <ul>
      <li>it can be exactly represented</li>
    </ul>
  </li>
</ul>]]></content><author><name>Yihoowong</name></author><category term="markdown" /><category term="test" /><summary type="html"><![CDATA[A safe integer is an integer that can be exactly represented as an IEEE-754 double precision number, and whose IEEE-75 representation cannot be the result of rounding any other integer to fit the IEEE-754 representation For example, $ 2 ^ {53} - 1 $ is a safe integer, it can be exactly represented]]></summary></entry><entry><title type="html">Video example</title><link href="/jekyll-theme-yat/example/2017/12/18/video-example.html" rel="alternate" type="text/html" title="Video example" /><published>2017-12-18T00:00:00+00:00</published><updated>2017-12-18T00:00:00+00:00</updated><id>/jekyll-theme-yat/example/2017/12/18/video-example</id><content type="html" xml:base="/jekyll-theme-yat/example/2017/12/18/video-example.html"><![CDATA[<h2 id="canon-in-d-pachelbels-canon---cello--piano-best-wedding-version">Canon in D (Pachelbel’s Canon) - Cello &amp; Piano [BEST WEDDING VERSION]</h2>
<p>Some of you know that we occasionally play for weddings. As you can imagine, we get a LOT of requests for Canon in D, and we discovered that there were no good arrangements available anywhere for piano and cello! Hard to believe given its popularity. So we decided to make our own! We tried to stick as closely to the original as possible (which was written for three violins and basso continuo), and we performed it <em>not</em> at a snail’s pace so the bride can actually make it down the aisle without putting everyone to sleep. 🙊(Yeah, we said it! Nobody likes a slow processional!) Also, the number one complaint about this piece from cellists is always how booooring it is to play because they literally have to play the same 8 bass notes over and over for the entire piece. Problem solved with this arrangement because the cello never has to play the bass! 🙌(The piano does, but we get lots of other fun stuff too so it’s ok!) So for all you musicians out there playing weddings, we hope you enjoy playing this arrangement a little more than the ones you were used to…You can get it from www.musicnotes.com. 😊Be sure to let us know in the comments if you do!</p>

<p><img src="//www.youtube.com/watch?v=Ptk_1Dc2iPY" alt="" /></p>

<h2 id="gucci-hallucination--the-line-animation--gucci">GUCCI HALLUCINATION / THE LINE ANIMATION / GUCCI</h2>
<p>BACKGROUND /</p>

<p>Gucci share their creative vision through a series of surreal animated paintings by acclaimed artist Ignasi Monreal and The Line Animation studio. The animations make up part of a larger campaign shared via social media, above the line and print.</p>

<p>APPROACH /</p>

<p>Our aim was to ground and accentuate the outlandish scenarios with ambient sound design. Neither proclaiming to be positive or negative, the sound conveys a sense of the uncanny and leaves the audience with nothing but their own interpretations. their creative vision through a series of surreal animated paintings by acclaimed artist Ignasi Monreal and The Line Animation studio. The animations make up part of a larger campaign shared via social media, above the line and print.</p>

<p><img src="https://vimeo.com/263856289" alt="" /></p>

<h2 id="finneas-demos-how-he-builds-songs-for-billie-eilish">FINNEAS Demos How He Builds Songs For Billie Eilish</h2>
<p>Grammy Award-winning musician and producer FINNEAS sits down with Pitchfork and closely examines his creative process while working on some of the biggest hit songs of the past couple years. FINNEAS explores the sounds that brought upon 
some of his greatest musical breakthroughs in songs such as bad guy, bury a friend, ocean eyes, when the party’s over, I Lost a Friend, Used to This and much more.</p>

<p><img src="https://dai.ly/x7tgcev" alt="" /></p>

<h2 id="2019-bmw-vision-m-next-concept-hd">2019 BMW Vision M NEXT Concept (HD)</h2>

<p>In future, drivers will be able to choose whether they wish to be driven or do the driving themselves. With the BMW Vision M NEXT, the BMW Group is revealing its take on how driving pleasure might look in future. It offers a foretaste of the BMW M brand’s electrified future by placing the focus squarely on the actively engaged driver. Intelligent technologies provide comprehensive yet carefully targeted assistance to turn them into the ultimate driver.</p>

<p><img src="https://www.dailymotion.com/video/x7bur2y" alt="" /></p>

<h2 id="this-is-the-poster-image">This is the poster image</h2>
<p>In modern browsers, adding a video to your page is as easy as adding an image. No longer do you need to deal with special plug-ins or require crazy markup, you can do it with a single element.
<img src="//www.html5rocks.com/en/tutorials/video/basics/devstories.webm" alt="video" /></p>]]></content><author><name>Yihoowong</name></author><category term="example" /><category term="video" /><summary type="html"><![CDATA[Canon in D (Pachelbel’s Canon) - Cello &amp; Piano [BEST WEDDING VERSION] Some of you know that we occasionally play for weddings. As you can imagine, we get a LOT of requests for Canon in D, and we discovered that there were no good arrangements available anywhere for piano and cello! Hard to believe given its popularity. So we decided to make our own! We tried to stick as closely to the original as possible (which was written for three violins and basso continuo), and we performed it not at a snail’s pace so the bride can actually make it down the aisle without putting everyone to sleep. 🙊(Yeah, we said it! Nobody likes a slow processional!) Also, the number one complaint about this piece from cellists is always how booooring it is to play because they literally have to play the same 8 bass notes over and over for the entire piece. Problem solved with this arrangement because the cello never has to play the bass! 🙌(The piano does, but we get lots of other fun stuff too so it’s ok!) So for all you musicians out there playing weddings, we hope you enjoy playing this arrangement a little more than the ones you were used to…You can get it from www.musicnotes.com. 😊Be sure to let us know in the comments if you do!]]></summary></entry><entry><title type="html">Table example</title><link href="/jekyll-theme-yat/example/2017/12/15/table-example.html" rel="alternate" type="text/html" title="Table example" /><published>2017-12-15T00:00:00+00:00</published><updated>2017-12-15T00:00:00+00:00</updated><id>/jekyll-theme-yat/example/2017/12/15/table-example</id><content type="html" xml:base="/jekyll-theme-yat/example/2017/12/15/table-example.html"><![CDATA[<h2 id="table-example-as-below">Table example as below</h2>

<p><strong>For now, these extended features are provided:</strong></p>

<ul>
  <li>Cells spanning multiple columns</li>
  <li>Cells spanning multiple rows</li>
  <li>Cells text align separately</li>
  <li>Table header not required</li>
  <li>Grouped table header rows or data rows</li>
</ul>

<h3 id="rowspan-and-colspan">Rowspan and Colspan</h3>
<p>^^ in a cell indicates it should be merged with the cell above.<br />
This feature is contributed by <a href="https://github.com/pmccloghrylaing">pmccloghrylaing</a>.</p>

<table>
  <thead>
    <tr>
      <th style="text-align: right">Stage</th>
      <th style="text-align: right">Direct Products</th>
      <th style="text-align: right">ATP Yields</th>
    </tr>
  </thead>
  <tbody>
    <tr>
      <td style="text-align: right">Glycolysis</td>
      <td style="text-align: right">2 ATP                   |</td>
      <td style="text-align: right"> </td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: right">^^</td>
      <td style="text-align: right">2 NADH</td>
      <td style="text-align: right">3–5 ATP</td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: right">Pyruvaye oxidation</td>
      <td style="text-align: right">2 NADH</td>
      <td style="text-align: right">5 ATP</td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: right">Citric acid cycle</td>
      <td style="text-align: right">2 ATP           |</td>
      <td style="text-align: right"> </td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: right">^^</td>
      <td style="text-align: right">6 NADH</td>
      <td style="text-align: right">15 ATP</td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: right">^^</td>
      <td style="text-align: right">2 FADH</td>
      <td style="text-align: right">3 ATP</td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: right">30–32 ATP                         ||</td>
      <td style="text-align: right"> </td>
      <td style="text-align: right"> </td>
    </tr>
  </tbody>
</table>

<p>[ Net ATP yields per hexose]</p>

<h3 id="multiline">Multiline</h3>
<p>A backslash at end to join cell contents with the following lines.<br />
This feature is contributed by <a href="https://github.com/Lucas-C">Lucas-C</a>.</p>

<table>
  <thead>
    <tr>
      <th style="text-align: left">:     Easy Multiline     :||</th>
      <th style="text-align: left"> </th>
      <th style="text-align: left"> </th>
    </tr>
  </thead>
  <tbody>
    <tr>
      <td style="text-align: left">Apple</td>
      <td style="text-align: left">Banana</td>
      <td style="text-align: left">Orange  \</td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: left">Apple</td>
      <td style="text-align: left">Banana</td>
      <td style="text-align: left">Orange  \</td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: left">Apple</td>
      <td style="text-align: left">Banana</td>
      <td style="text-align: left">Orange</td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: left">Apple</td>
      <td style="text-align: left">Banana</td>
      <td style="text-align: left">Orange  \</td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: left">Apple</td>
      <td style="text-align: left">Banana</td>
      <td style="text-align: left">Orange</td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: left">Apple</td>
      <td style="text-align: left">Banana</td>
      <td style="text-align: left">Orange</td>
    </tr>
  </tbody>
</table>

<h3 id="headerless">Headerless</h3>
<p>Table header can be eliminated.</p>

<table>
  <tbody>
    <tr>
      <td>♜</td>
      <td> </td>
      <td>♝</td>
      <td>♛</td>
      <td>♚</td>
      <td>♝</td>
      <td>♞</td>
      <td>♜</td>
    </tr>
    <tr>
      <td> </td>
      <td>♟</td>
      <td>♟</td>
      <td>♟</td>
      <td> </td>
      <td>♟</td>
      <td>♟</td>
      <td>♟</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>♟</td>
      <td> </td>
      <td>♞</td>
      <td> </td>
      <td> </td>
      <td> </td>
      <td> </td>
      <td> </td>
    </tr>
    <tr>
      <td> </td>
      <td>♗</td>
      <td> </td>
      <td> </td>
      <td>♟</td>
      <td> </td>
      <td> </td>
      <td> </td>
    </tr>
    <tr>
      <td> </td>
      <td> </td>
      <td> </td>
      <td> </td>
      <td>♙</td>
      <td> </td>
      <td> </td>
      <td> </td>
    </tr>
    <tr>
      <td> </td>
      <td> </td>
      <td> </td>
      <td> </td>
      <td> </td>
      <td>♘</td>
      <td> </td>
      <td> </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>♙</td>
      <td>♙</td>
      <td>♙</td>
      <td>♙</td>
      <td> </td>
      <td>♙</td>
      <td>♙</td>
      <td>♙</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>♖</td>
      <td>♘</td>
      <td>♗</td>
      <td>♕</td>
      <td>♔</td>
      <td> </td>
      <td> </td>
      <td>♖</td>
    </tr>
  </tbody>
</table>

<div class="language-markdown highlighter-rouge"><div class="highlight"><pre class="highlight"><code>|:     Fruits <span class="se">\|\|</span> Food           :|||
|:-------- |:-------- |:------------ |
| Apple    |: Apple  :|    Apple     <span class="err">\</span>
| Banana   |  Banana  |    Banana    <span class="err">\</span>
| Orange   |  Orange  |    Orange    |
|:   Rowspan is 5   :||:  How's it? :|
|^^   A. Peach       ||^^ 1. Fine    |
|^^   B. Orange      ||^^ 2. Bad  $I = <span class="se">\i</span>nt <span class="se">\r</span>ho R^{2} dV$     |
|^^   C. Banana      ||   It's OK! !<span class="p">[</span><span class="nv">example image</span><span class="p">][</span><span class="ss">my-image</span><span class="p">]</span>  |
</code></pre></div></div>

<h3 id="text-alignment">Text Alignment</h3>
<p>Table cell can be set alignment separately.</p>

<table>
  <thead>
    <tr>
      <th style="text-align: left">\:Fruits         |</th>
      <th style="text-align: left">Food   :</th>
      <th style="text-align: left"> </th>
    </tr>
  </thead>
  <tbody>
    <tr>
      <td style="text-align: left">Apple</td>
      <td style="text-align: left">Banana</td>
      <td style="text-align: left">Orange</td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: left">Apple</td>
      <td style="text-align: left">Banana</td>
      <td style="text-align: left">Orange</td>
    </tr>
  </tbody>
</table>

<table>
  <thead>
    <tr>
      <th style="text-align: left"> </th>
      <th style="text-align: left">Fruits\::        |</th>
      <th style="text-align: left"> </th>
    </tr>
  </thead>
  <tbody>
    <tr>
      <td style="text-align: left">Apple</td>
      <td style="text-align: left">Banana</td>
      <td style="text-align: left">Orange</td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: left">Apple</td>
      <td style="text-align: left">Banana</td>
      <td style="text-align: left">Orange</td>
    </tr>
  </tbody>
</table>

<table>
  <thead>
    <tr>
      <th style="text-align: left">: \:Fruits       :|</th>
      <th style="text-align: left"> </th>
      <th style="text-align: left">:       Food     :|</th>
      <th style="text-align: left"> </th>
    </tr>
  </thead>
  <tbody>
    <tr>
      <td style="text-align: left">Apple</td>
      <td style="text-align: left">Banana</td>
      <td style="text-align: left">Orange</td>
      <td style="text-align: left">:   Strawberry    :</td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: left">Apple  &amp;  Banana |</td>
      <td style="text-align: left">^^</td>
      <td style="text-align: left">Peach        :|</td>
      <td style="text-align: left"> </td>
    </tr>
  </tbody>
</table>

<table>
  <tbody>
    <tr>
      <td>: \:Fruits       :|</td>
      <td> </td>
      <td>:       Food     :|</td>
      <td> </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Apple</td>
      <td>Banana</td>
      <td>Orange</td>
      <td>:   Strawberry    :</td>
    </tr>
  </tbody>
</table>

<table>
  <thead>
    <tr>
      <th style="text-align: left">:     Fruits || Food           :||</th>
      <th style="text-align: left"> </th>
      <th style="text-align: left"> </th>
    </tr>
  </thead>
  <tbody>
    <tr>
      <td style="text-align: left">Apple</td>
      <td style="text-align: left">: Apple  :</td>
      <td style="text-align: left">Apple     \</td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: left">Banana</td>
      <td style="text-align: left">Banana</td>
      <td style="text-align: left">Banana    \</td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: left">Orange</td>
      <td style="text-align: left">Orange</td>
      <td style="text-align: left">Orange</td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: left">:   Rowspan is 5   :|</td>
      <td style="text-align: left">:  How’s it? :</td>
      <td style="text-align: left"> </td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: left">^^   A. Peach       |</td>
      <td style="text-align: left">^^ 1. Fine</td>
      <td style="text-align: left"> </td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: left">^^   B. Orange      |</td>
      <td style="text-align: left">^^ 2. Bad  $I = \int \rho R^{2} dV$</td>
      <td style="text-align: left"> </td>
    </tr>
    <tr>
      <td style="text-align: left">^^   C. Banana      |</td>
      <td style="text-align: left">It’s OK! ![example image](http://www.unexpected-vortices.com/sw/rippledoc/example-image.jpg "An exemplary image")</td>
      <td style="text-align: left"> </td>
    </tr>
  </tbody>
</table>]]></content><author><name>Yihoowong</name></author><category term="example" /><category term="table" /><summary type="html"><![CDATA[Table example as below]]></summary></entry><entry><title type="html">Mermaid example</title><link href="/jekyll-theme-yat/example/2017/12/08/mermaid-example.html" rel="alternate" type="text/html" title="Mermaid example" /><published>2017-12-08T00:00:00+00:00</published><updated>2017-12-08T00:00:00+00:00</updated><id>/jekyll-theme-yat/example/2017/12/08/mermaid-example</id><content type="html" xml:base="/jekyll-theme-yat/example/2017/12/08/mermaid-example.html"><![CDATA[<h3 id="1-pie-chart">1. Pie chart</h3>

<p><img class="mermaid" src="https://mermaid.ink/svg/eyJjb2RlIjoicGllIHRpdGxlIFBldHMgYWRvcHRlZCBieSB2b2x1bnRlZXJzXG5cIkRvZ3NcIiA6IDM4NlxuXCJDYXRzXCIgOiA4NVxuXCJSYXRzXCIgOiAzNSIsIm1lcm1haWQiOm51bGx9" /></p>

<h3 id="2-sequence-diagram">2. sequence diagram</h3>

<p><img class="mermaid" src="https://mermaid.ink/svg/eyJjb2RlIjoic2VxdWVuY2VEaWFncmFtXG5BbGljZSAtPj4gQm9iOiBIZWxsbyBCb2IsIGhvdyBhcmUgeW91P1xuQm9iLS0-PkpvaG46IEhvdyBhYm91dCB5b3UgSm9obj9cbkJvYi0teCBBbGljZTogSSBhbSBnb29kIHRoYW5rcyFcbkJvYi14IEpvaG46IEkgYW0gZ29vZCB0aGFua3MhXG5Ob3RlIHJpZ2h0IG9mIEpvaG46IEJvYiB0aGlua3MgYSBsb25nPGJyLz5sb25nIHRpbWUsIHNvIGxvbmc8YnIvPnRoYXQgdGhlIHRleHQgZG9lczxici8-bm90IGZpdCBvbiBhIHJvdy5cbiUlLVxuQm9iLS0-QWxpY2U6IENoZWNraW5nIHdpdGggSm9obi4uLlxuQWxpY2UtPkpvaG46IFllcy4uLiBKb2huLCBob3cgYXJlIHlvdT8iLCJtZXJtYWlkIjpudWxsfQ" /></p>

<p><img class="mermaid" src="https://mermaid.ink/svg/eyJjb2RlIjoiZ3JhcGggVERcbkFbQ2hyaXN0bWFzXSAtLT58R2V0IG1vbmV5fCBCKEdvIHNob3BwaW5nKVxuQiAtLT4gQ3tMZXQgbWUgdGhpbmt9XG5DIC0tPnxPbmV8IERbTGFwdG9wXVxuQyAtLT58VHdvfCBFW2lQaG9uZV1cbkMgLS0-fFRocmVlfCBGW2ZhOmZhLWNhciBDYXJdIiwibWVybWFpZCI6bnVsbH0" /></p>

<h3 id="3-class-diagram">3. Class diagram</h3>
<p><img class="mermaid" src="https://mermaid.ink/svg/eyJjb2RlIjoiY2xhc3NEaWFncmFtXG5BbmltYWwgPHwtLSBEdWNrXG5BbmltYWwgPHwtLSBGaXNoXG5BbmltYWwgPHwtLSBaZWJyYVxuQW5pbWFsIDogK2ludCBhZ2VcbkFuaW1hbCA6ICtTdHJpbmcgZ2VuZGVyXG5BbmltYWw6ICtpc01hbW1hbCgpXG5BbmltYWw6ICttYXRlKClcbmNsYXNzIER1Y2t7XG4rU3RyaW5nIGJlYWtDb2xvclxuK3N3aW0oKVxuK3F1YWNrKClcbn1cbmNsYXNzIEZpc2h7XG4taW50IHNpemVJbkZlZXRcbi1jYW5FYXQoKVxufVxuY2xhc3MgWmVicmF7XG4rYm9vbCBpc193aWxkXG4rcnVuKClcbn0iLCJtZXJtYWlkIjpudWxsfQ" /></p>

<h3 id="4-state-diagram">4. State diagram</h3>
<p><img class="mermaid" src="https://mermaid.ink/svg/eyJjb2RlIjoic3RhdGVEaWFncmFtXG5bKl0gLS0-IFN0aWxsXG5TdGlsbCAtLT4gWypdXG4lJS1cblN0aWxsIC0tPiBNb3Zpbmdcbk1vdmluZyAtLT4gU3RpbGxcbk1vdmluZyAtLT4gQ3Jhc2hcbkNyYXNoIC0tPiBbKl0iLCJtZXJtYWlkIjpudWxsfQ" /></p>]]></content><author><name>Yihoowong</name></author><category term="example" /><category term="mermaid" /><summary type="html"><![CDATA[1. Pie chart]]></summary></entry><entry><title type="html">Plantuml example</title><link href="/jekyll-theme-yat/example/2017/12/04/plantuml-example.html" rel="alternate" type="text/html" title="Plantuml example" /><published>2017-12-04T00:00:00+00:00</published><updated>2017-12-04T00:00:00+00:00</updated><id>/jekyll-theme-yat/example/2017/12/04/plantuml-example</id><content type="html" xml:base="/jekyll-theme-yat/example/2017/12/04/plantuml-example.html"><![CDATA[<h2 id="my-first-plantuml">My First PlantUML</h2>

<h3 id="plantuml-block-1">PlantUML Block-1</h3>
<p><img class="plantuml" src="http://www.plantuml.com/plantuml/svg/~h407374617274756d6c0a426f62202d3e20416c696365203a2068656c6c6f0a40656e64756d6c" /></p>

<h3 id="plantuml-block-2">PlantUML Block-2</h3>
<p><img class="plantuml" src="http://www.plantuml.com/plantuml/svg/~h407374617274756d6c0a426f62202d3e20416c696365203a2068656c6c6f20776f726c640a40656e64756d6c" /></p>

<h3 id="plantuml-block-3">PlantUML Block-3</h3>
<p><img class="plantuml" src="http://www.plantuml.com/plantuml/svg/~h407374617274756d6c0a282a29202d2d3e2022496e697469616c697a6174696f6e220a0a69662022536f6d65205465737422207468656e0a20202d2d3e5b747275655d2022536f6d65204163746976697479220a20202d2d3e2022416e6f74686572206163746976697479220a20202d72696768742d3e20282a290a656c73650a20202d3e5b66616c73655d2022536f6d657468696e6720656c7365220a20202d2d3e5b456e64696e672070726f636573735d20282a290a656e6469660a40656e64756d6c" /></p>

<h3 id="plantuml-block-4">PlantUML Block-4</h3>

<p><img class="plantuml" src="http://www.plantuml.com/plantuml/svg/~h407374617274756d6c0a736b696e706172616d2068616e647772697474656e20747275650a0a736b696e706172616d2075736563617365207b0a20204261636b67726f756e64436f6c6f72204461726b536561477265656e0a2020426f72646572436f6c6f72204461726b536c617465477261790a0a20204261636b67726f756e64436f6c6f723c3c204d61696e203e3e2059656c6c6f77477265656e0a2020426f72646572436f6c6f723c3c204d61696e203e3e2059656c6c6f77477265656e0a0a20204172726f77436f6c6f72204f6c6976650a20204163746f72426f72646572436f6c6f7220626c61636b0a20204163746f72466f6e744e616d6520436f75726965720a0a20204163746f724261636b67726f756e64436f6c6f723c3c2048756d616e203e3e20476f6c640a7d0a0a55736572203c3c2048756d616e203e3e0a3a4d61696e2044617461626173653a206173204d7953716c203c3c204170706c69636174696f6e203e3e0a28537461727429203c3c204f6e652053686f74203e3e0a2855736520746865206170706c69636174696f6e29206173202855736529203c3c204d61696e203e3e0a0a55736572202d3e20285374617274290a55736572202d2d3e2028557365290a0a4d7953716c202d2d3e2028557365290a0a40656e64756d6c" /></p>]]></content><author><name>Yihoowong</name></author><category term="example" /><category term="plantuml" /><summary type="html"><![CDATA[My First PlantUML]]></summary></entry><entry><title type="html">Quick markdown example</title><link href="/jekyll-theme-yat/markdown/2017/06/10/quick-mardown-example.html" rel="alternate" type="text/html" title="Quick markdown example" /><published>2017-06-10T00:00:00+00:00</published><updated>2017-06-10T00:00:00+00:00</updated><id>/jekyll-theme-yat/markdown/2017/06/10/quick-mardown-example</id><content type="html" xml:base="/jekyll-theme-yat/markdown/2017/06/10/quick-mardown-example.html"><![CDATA[<p><img src="https://github.com/jeffreytse/jekyll-theme-yat/assets/9413601/2ed22d49-90b1-4f7e-8e8f-b77b21dee505" alt="banner" /></p>

<p>Paragraphs are separated by a blank line.</p>

<p>2nd paragraph. <em>Italic</em>, <strong>bold</strong>, and <code class="language-plaintext highlighter-rouge">monospace</code>. Itemized lists
look like:</p>

<ul>
  <li>this one</li>
  <li>that one</li>
  <li>the other one</li>
</ul>

<p>Note that — not considering the asterisk — the actual text
content starts at 4-columns in.</p>

<blockquote>
  <p>Block quotes are
written like so.</p>

  <p>They can span multiple paragraphs,
if you like.</p>
</blockquote>

<p>Use 3 dashes for an em-dash. Use 2 dashes for ranges (ex., “it’s all
in chapters 12–14”). Three dots … will be converted to an ellipsis.
Unicode is supported. ☺</p>

<h2 id="an-h2-header">An h2 header</h2>

<p>Here’s a numbered list:</p>

<ol>
  <li>first item</li>
  <li>second item</li>
  <li>third item</li>
</ol>

<p>Note again how the actual text starts at 4 columns in (4 characters
from the left side). Here’s a code sample:</p>

<div class="language-plaintext highlighter-rouge"><div class="highlight"><pre class="highlight"><code># Let me re-iterate ...
for i in 1 .. 10 { do-something(i) }
</code></pre></div></div>

<p>As you probably guessed, indented 4 spaces. By the way, instead of
indenting the block, you can use delimited blocks, if you like:</p>

<div class="language-plaintext highlighter-rouge"><div class="highlight"><pre class="highlight"><code>define foobar() {
    print "Welcome to flavor country!";
}
</code></pre></div></div>

<p>(which makes copying &amp; pasting easier). You can optionally mark the
delimited block for Pandoc to syntax highlight it:</p>

<div class="language-python highlighter-rouge"><div class="highlight"><pre class="highlight"><code><span class="kn">import</span> <span class="n">time</span>
<span class="c1"># Quick, count to ten!
</span><span class="k">for</span> <span class="n">i</span> <span class="ow">in</span> <span class="nf">range</span><span class="p">(</span><span class="mi">10</span><span class="p">):</span>
    <span class="c1"># (but not *too* quick)
</span>    <span class="n">time</span><span class="p">.</span><span class="nf">sleep</span><span class="p">(</span><span class="mf">0.5</span><span class="p">)</span>
    <span class="nf">print</span><span class="p">(</span><span class="n">i</span><span class="p">)</span>
</code></pre></div></div>

<h3 id="an-h3-header">An h3 header</h3>

<p>Now a nested list:</p>

<ol>
  <li>
    <p>First, get these ingredients:</p>

    <ul>
      <li>carrots</li>
      <li>celery</li>
      <li>lentils</li>
    </ul>
  </li>
  <li>
    <p>Boil some water.</p>
  </li>
  <li>
    <p>Dump everything in the pot and follow
this algorithm:</p>

    <div class="language-plaintext highlighter-rouge"><div class="highlight"><pre class="highlight"><code>find wooden spoon
uncover pot
stir
cover pot
balance wooden spoon precariously on pot handle
wait 10 minutes
goto first step (or shut off burner when done)
</code></pre></div>    </div>

    <p>Do not bump wooden spoon or it will fall.</p>
  </li>
</ol>

<p>Notice again how text always lines up on 4-space indents (including
that last line which continues item 3 above).</p>

<p>Here’s a link to <a href="http://foo.bar">a website</a>, to a <a href="local-doc.html">local
doc</a>, and to a <a href="#an-h2-header">section heading in the current
doc</a>. Here’s a footnote <sup id="fnref:1"><a href="#fn:1" class="footnote" rel="footnote" role="doc-noteref">1</a></sup>.</p>

<p>Tables can look like this:</p>

<p>Name           Size  Material      Color
————- —–  ————  ————
All Business      9  leather       brown
Roundabout       10  hemp canvas   natural
Cinderella       11  glass         transparent</p>

<p>Table: Shoes sizes, materials, and colors.</p>

<p>(The above is the caption for the table.) Pandoc also supports
multi-line tables:</p>

<hr />
<p>Keyword   Text
——–  ———————–
red       Sunsets, apples, and
          other red or reddish
          things.</p>

<p>green     Leaves, grass, frogs
          and other things it’s
          not easy being.
——–  ———————–</p>

<p>A horizontal rule follows.</p>

<hr />

<p>Here’s a definition list:</p>

<dl>
  <dt>apples</dt>
  <dd>Good for making applesauce.</dd>
  <dt>oranges</dt>
  <dd>Citrus!</dd>
  <dt>tomatoes</dt>
  <dd>There’s no “e” in tomatoe.</dd>
</dl>

<p>Again, text is indented 4 spaces. (Put a blank line between each
term and  its definition to spread things out more.)</p>

<p>Here’s a “line block” (note how whitespace is honored):</p>

<table>
  <tbody>
    <tr>
      <td>Line one</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Line too</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Line tree</td>
    </tr>
  </tbody>
</table>

<p>and images can be specified like so:</p>

<p><img src="https://user-images.githubusercontent.com/9413601/123900693-1d9ebd00-d99c-11eb-8e9e-cf7879187606.png" alt="example image" title="An exemplary image" /></p>

<p>Inline math equation: $\omega = d\phi / dt$. Display
math should get its own line like so:</p>

<p>$$I = \int \rho R^{2} dV$$</p>

<p>And note that you can backslash-escape any punctuation characters
which you wish to be displayed literally, ex.: `foo`, *bar*, etc.</p>
<div class="footnotes" role="doc-endnotes">
  <ol>
    <li id="fn:1">
      <p>Some footnote text. <a href="#fnref:1" class="reversefootnote" role="doc-backlink">&#8617;</a></p>
    </li>
  </ol>
</div>]]></content><author><name>Yihoowong</name></author><category term="markdown" /><category term="example" /><summary type="html"><![CDATA[]]></summary></entry><entry><title type="html">This post demonstrates post content styles</title><link href="/jekyll-theme-yat/junk/2017/05/20/this-post-demonstrates-post-content-styles.html" rel="alternate" type="text/html" title="This post demonstrates post content styles" /><published>2017-05-20T00:00:00+00:00</published><updated>2017-05-20T00:00:00+00:00</updated><id>/jekyll-theme-yat/junk/2017/05/20/this-post-demonstrates-post-content-styles</id><content type="html" xml:base="/jekyll-theme-yat/junk/2017/05/20/this-post-demonstrates-post-content-styles.html"><![CDATA[<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Fusce bibendum neque eget nunc mattis eu sollicitudin enim tincidunt. Vestibulum lacus tortor, ultricies id dignissim ac, bibendum in velit.</p>

<h2 id="some-great-heading-h2">Some great heading (h2)</h2>

<p>Proin convallis mi ac felis pharetra aliquam. Curabitur dignissim accumsan rutrum. In arcu magna, aliquet vel pretium et, molestie et arcu.</p>

<p>Mauris lobortis nulla et felis ullamcorper bibendum. Phasellus et hendrerit mauris. Proin eget nibh a massa vestibulum pretium. Suspendisse eu nisl a ante aliquet bibendum quis a nunc. Praesent varius interdum vehicula. Aenean risus libero, placerat at vestibulum eget, ultricies eu enim. Praesent nulla tortor, malesuada adipiscing adipiscing sollicitudin, adipiscing eget est.</p>

<h2 id="another-great-heading-h2">Another great heading (h2)</h2>

<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Fusce bibendum neque eget nunc mattis eu sollicitudin enim tincidunt. Vestibulum lacus tortor, ultricies id dignissim ac, bibendum in velit.</p>

<h3 id="some-great-subheading-h3">Some great subheading (h3)</h3>

<p>Proin convallis mi ac felis pharetra aliquam. Curabitur dignissim accumsan rutrum. In arcu magna, aliquet vel pretium et, molestie et arcu. Mauris lobortis nulla et felis ullamcorper bibendum.</p>

<p>Phasellus et hendrerit mauris. Proin eget nibh a massa vestibulum pretium. Suspendisse eu nisl a ante aliquet bibendum quis a nunc.</p>

<h3 id="some-great-subheading-h3-1">Some great subheading (h3)</h3>

<p>Praesent varius interdum vehicula. Aenean risus libero, placerat at vestibulum eget, ultricies eu enim. Praesent nulla tortor, malesuada adipiscing adipiscing sollicitudin, adipiscing eget est.</p>

<blockquote>
  <p>This quote will change your life. It will reveal the secrets of the universe, and all the wonders of humanity. Don’t misuse it.</p>
</blockquote>

<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Fusce bibendum neque eget nunc mattis eu sollicitudin enim tincidunt.</p>

<h3 id="some-great-subheading-h3-2">Some great subheading (h3)</h3>

<p>Vestibulum lacus tortor, ultricies id dignissim ac, bibendum in velit. Proin convallis mi ac felis pharetra aliquam. Curabitur dignissim accumsan rutrum.</p>

<div class="language-html highlighter-rouge"><div class="highlight"><pre class="highlight"><code><span class="nt">&lt;html&gt;</span>
  <span class="nt">&lt;head&gt;</span> <span class="nt">&lt;/head&gt;</span>
  <span class="nt">&lt;body&gt;</span>
    <span class="nt">&lt;p&gt;</span>Hello, World!<span class="nt">&lt;/p&gt;</span>
  <span class="nt">&lt;/body&gt;</span>
<span class="nt">&lt;/html&gt;</span>
</code></pre></div></div>

<p>In arcu magna, aliquet vel pretium et, molestie et arcu. Mauris lobortis nulla et felis ullamcorper bibendum. Phasellus et hendrerit mauris.</p>

<h4 id="you-might-want-a-sub-subheading-h4">You might want a sub-subheading (h4)</h4>

<p>In arcu magna, aliquet vel pretium et, molestie et arcu. Mauris lobortis nulla et felis ullamcorper bibendum. Phasellus et hendrerit mauris.</p>

<p>In arcu magna, aliquet vel pretium et, molestie et arcu. Mauris lobortis nulla et felis ullamcorper bibendum. Phasellus et hendrerit mauris.</p>

<h4 id="but-its-probably-overkill-h4">But it’s probably overkill (h4)</h4>

<p>In arcu magna, aliquet vel pretium et, molestie et arcu. Mauris lobortis nulla et felis ullamcorper bibendum. Phasellus et hendrerit mauris.</p>

<h3 id="oh-hai-an-unordered-list">Oh hai, an unordered list!!</h3>

<p>In arcu magna, aliquet vel pretium et, molestie et arcu. Mauris lobortis nulla et felis ullamcorper bibendum. Phasellus et hendrerit mauris.</p>

<ul>
  <li>First item, yo</li>
  <li>Second item, dawg</li>
  <li>Third item, what what?!</li>
  <li>Fourth item, fo sheezy my neezy</li>
</ul>

<h3 id="oh-hai-an-ordered-list">Oh hai, an ordered list!!</h3>

<p>In arcu magna, aliquet vel pretium et, molestie et arcu. Mauris lobortis nulla et felis ullamcorper bibendum. Phasellus et hendrerit mauris.</p>

<ol>
  <li>First item, yo</li>
  <li>Second item, dawg</li>
  <li>Third item, what what?!</li>
  <li>Fourth item, fo sheezy my neezy</li>
</ol>

<h2 id="headings-are-cool-h2">Headings are cool! (h2)</h2>

<p>Proin eget nibh a massa vestibulum pretium. Suspendisse eu nisl a ante aliquet bibendum quis a nunc. Praesent varius interdum vehicula. Aenean risus libero, placerat at vestibulum eget, ultricies eu enim. Praesent nulla tortor, malesuada adipiscing adipiscing sollicitudin, adipiscing eget est.</p>

<p>Praesent nulla tortor, malesuada adipiscing adipiscing sollicitudin, adipiscing eget est.</p>

<p>Proin eget nibh a massa vestibulum pretium. Suspendisse eu nisl a ante aliquet bibendum quis a nunc.</p>

<h3 id="tables">Tables</h3>

<table>
  <thead>
    <tr>
      <th>Title 1</th>
      <th>Title 2</th>
      <th>Title 3</th>
      <th>Title 4</th>
    </tr>
  </thead>
  <tbody>
    <tr>
      <td>lorem</td>
      <td>lorem ipsum</td>
      <td>lorem ipsum dolor</td>
      <td>lorem ipsum dolor sit</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>lorem ipsum dolor sit</td>
      <td>lorem ipsum dolor sit</td>
      <td>lorem ipsum dolor sit</td>
      <td>lorem ipsum dolor sit</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>lorem ipsum dolor sit</td>
      <td>lorem ipsum dolor sit</td>
      <td>lorem ipsum dolor sit</td>
      <td>lorem ipsum dolor sit</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>lorem ipsum dolor sit</td>
      <td>lorem ipsum dolor sit</td>
      <td>lorem ipsum dolor sit</td>
      <td>lorem ipsum dolor sit</td>
    </tr>
  </tbody>
</table>

<table>
  <thead>
    <tr>
      <th>Title 1</th>
      <th>Title 2</th>
      <th>Title 3</th>
      <th>Title 4</th>
    </tr>
  </thead>
  <tbody>
    <tr>
      <td>lorem</td>
      <td>lorem ipsum</td>
      <td>lorem ipsum dolor</td>
      <td>lorem ipsum dolor sit</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>lorem ipsum dolor sit amet</td>
      <td>lorem ipsum dolor sit amet consectetur</td>
      <td>lorem ipsum dolor sit amet</td>
      <td>lorem ipsum dolor sit</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>lorem ipsum dolor</td>
      <td>lorem ipsum</td>
      <td>lorem</td>
      <td>lorem ipsum</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>lorem ipsum dolor</td>
      <td>lorem ipsum dolor sit</td>
      <td>lorem ipsum dolor sit amet</td>
      <td>lorem ipsum dolor sit amet consectetur</td>
    </tr>
  </tbody>
</table>]]></content><author><name>Bart Simpson</name></author><category term="junk" /><summary type="html"><![CDATA[Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Fusce bibendum neque eget nunc mattis eu sollicitudin enim tincidunt. Vestibulum lacus tortor, ultricies id dignissim ac, bibendum in velit.]]></summary></entry></feed>